<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Legal documents (subscription-reality text, effective July 6, 2026),
  ported from the iOS localized PrivacyPolicy.md / TermsAndConditions.md
  with Android adaptations: Google Play purchases, encrypted backups and
  device secure storage instead of the iOS platform services. CDATA markdown.
-->
<resources>
    <string name="privacy_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - Efectivo a partir del 6 de julio de 2026

> La versión corta: Anky es local primero. Su escritura permanece en su dispositivo a menos que elija exportarla, hacer una copia de seguridad, comunicarse con el soporte técnico o pedirle a Anky una reflexión. Cuando solicita un reflejo, su escritura se envía al servicio espejo de Anky y a los proveedores de AI para que se pueda generar un reflejo. Utilizamos proveedores que no almacenan sus escritos. No vendemos sus datos, no los utilizamos para publicidad ni utilizamos sus escritos para entrenar nuestros propios modelos.

## 1. Quiénes somos

Anky es operado por ** Anky, Inc.**, una corporación de Delaware.

Contacto:**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**

Esta Política de privacidad explica cómo Anky maneja la información cuando utiliza la aplicación móvil, el sitio web, el servicio espejo, las compras, el soporte y los servicios relacionados de Anky.

## 2. ¿Qué es Anky ?

Anky es una aplicación de escritura y reflexión local.

El artefacto principal es el archivo `.anky`: una sesión de escritura de solo avance creada bajo restricciones. La aplicación te permite escribir, guardar, revisar, exportar, importar, eliminar y, opcionalmente, reflexionar sobre ese escrito.

Anky no es un terapeuta, servicio médico, servicio de crisis, asesor financiero, asesor legal ni autoridad espiritual.

## 3. Qué permanece en su dispositivo de forma predeterminada

Los siguientes datos se almacenan localmente en su dispositivo a menos que elija exportarlos, hacer una copia de seguridad, recuperarlos en otro lugar, comunicarse con el soporte técnico o solicitar una reflexión:

- Tus archivos de escritura `.anky`
- Borradores de escritura activa
- Escritura legible reconstruida
- Reflexiones locales devueltas por Anky
- Historial de sesiones y datos del mapa
- Configuración de aplicaciones locales
- Configuración de recordatorio diario
- Información de acceso local Anky
- Material de recuperación privado almacenado en un dispositivo de almacenamiento seguro
- Caché local de derechos de suscripción
- Archivos locales de exportación/importación que usted cree

Escribir, guardar, revelar, copiar, explorar mapas y ver el historial local no requiere enviar su escritura al servidor de Anky.

## 4. Qué sale de tu dispositivo

Los datos salen de su dispositivo en estas situaciones:

### Pedirle a Anky una reflexión o un empujón para escribir

Cuando tocas ** Ask Anky ** o solicitas un empujón de escritura, la aplicación envía los bytes exactos del archivo `.anky` al servicio espejo de Anky.

El servicio espejo:

- Verifica la solicitud
- Verifica el formato y el hash `.anky`
- Reconstruye texto legible del `.anky`
- Envía la escritura reconstruida y el mensaje a los proveedores de servicios AI
- Recibe el reflejo o empujón generado
- Devuelve el resultado a tu dispositivo
- Comprueba que una suscripción o prueba activa cubra la reflexión

El reflejo devuelto se almacena localmente en su dispositivo.

### Compras y suscripciones

Si te suscribes a Anky, las compras se procesan a través de Google Play y se gestionan con RevenueCat. No recibimos ni almacenamos su número de tarjeta de crédito.

Anky ofrece una suscripción anual con renovación automática ($88 USD/año, con una prueba gratuita de 3 días para nuevos suscriptores) y una suscripción mensual ($11.99 USD/mes). Las suscripciones se renuevan automáticamente hasta que las cancele en la configuración de suscripciones de Google Play; la prueba gratuita anual se convierte en una suscripción de pago cuando termina, a menos que se cancele al menos 24 horas antes.

Anky utiliza registros relacionados con compras, identificadores de productos, información de derechos, identificadores de usuarios de aplicaciones, estados de transacciones y metadatos relacionados de Google y RevenueCat para reconocer y administrar su suscripción.

### Acceso local y seguridad de solicitudes.

Anky crea un perfil local privado para su dispositivo. Las solicitudes de reflexión y empujón incluyen metadatos de verificación limitados para que el servicio espejo pueda aceptar la solicitud, evitar abusos y atribuirla al perfil correcto.

Las comprobaciones de suscripción identifican su registro de cliente RevenueCat con su perfil Anky para que el servicio espejo reconozca su suscripción.

Su material de recuperación privado no se envía a Anky.

Para pruebas gratuitas, prevención de fraude, prevención de abuso y seguridad de solicitudes, la app puede pedir a servicios de integridad o certificación de Android un token cuando esté disponible. Las solicitudes de reflexión o ayuda pueden enviar ese token al espejo como prueba de uso.

### Copias de seguridad, almacenamiento seguro, exportación e importación

Cuando habilita las funciones de copia de seguridad, recuperación o exportación, las escrituras, reflexiones, información de recuperación o archivos relacionados seleccionados se almacenan utilizando copias de seguridad cifradas, el almacenamiento seguro del dispositivo, copias de seguridad del dispositivo o el destino que elija a través de la hoja para compartir o el selector de archivos.

Anky no puede controlar la privacidad de los archivos después de exportarlos o compartirlos.

### Apoyo

Si contactas con soporte, eliges qué enviar. Los mensajes de soporte incluyen la dirección de correo electrónico desde la que envía y cualquier ID de soporte, plataforma, versión de la aplicación, texto, capturas de pantalla, archivos o contexto de Anky que incluya.

## 5. Lo que no recopilamos

Anky no requiere:

- Tu nombre legal
- Tu número de teléfono
- Tus contactos
- Tu ubicación precisa
- Tu cámara
- Tu micrófono
- Tus fotos
- Tus cuentas sociales
- Un inicio de sesión tradicional con nombre de usuario y contraseña

Anky no vende datos personales.

Anky no utiliza sus escritos con fines publicitarios.

Anky no utiliza su escritura para entrenar modelos AI propiedad de Anky.

## 6. Servicios de terceros

Anky utiliza los siguientes servicios de terceros para las funciones de la aplicación descritas en esta política:

- **Google** - compras de Google Play, reembolsos, servicios del dispositivo, respaldo de Android cuando está activado, notificaciones, certificación del dispositivo y servicios de plataforma.
- ** RevenueCat **: gestión de compras, derechos de suscripción y registros relacionados con transacciones.
- ** OpenRouter **: enrutamiento de solicitudes de reflexión a proveedores de modelos AI.
- ** AI model providers **: genera reflexiones a partir del texto que eliges enviar.
- ** Cloud hosting / infrastructure providers **: operación del servicio espejo, registros, seguridad y confiabilidad de Anky.
- ** Email/support providers **: recibir y responder solicitudes de soporte.

Estos proveedores procesan datos de acuerdo con sus propios términos y políticas de privacidad.

## 7. Procesamiento AI

Cuando pides una reflexión, tu escritura es procesada por los sistemas AI.

Las reflexiones generadas por AI pueden ser inexactas, incompletas, inesperadas, emocionalmente intensas o inútiles. Las reflexiones se generan automáticamente y no deben tratarse como asesoramiento profesional.

Diseñamos el servicio espejo de Anky para evitar almacenar permanentemente escritura `.anky` sin procesar, escritura reconstruida o texto de reflexión a menos que sea necesario para un flujo de soporte/depuración solicitado por el usuario, seguridad, prevención de abuso, cumplimiento legal u otro propósito claramente establecido.

Los proveedores de AI procesan las solicitudes de acuerdo con sus propias políticas de manejo de datos. Usamos configuraciones de protección de la privacidad cuando están disponibles, pero no podemos prometer que todos los proveedores intermedios tengan prácticas de retención idénticas.

## 8. Metadatos operativos

Para operar Anky, recopilamos y procesamos metadatos limitados, como:

- ID de soporte Anky o identificador de usuario de la aplicación
- Solicitar marcas de tiempo
- Solicitar hashes
- Versión de la aplicación
- Plataforma
- Estado de derechos de suscripción y registros de transacciones
- Comprar identificadores de productos
- Estados de error
- Metadatos de uso del proveedor
- Señales de seguridad y prevención de abusos
- Metadatos de solicitud de soporte

Usamos estos datos para proporcionar reflexiones, administrar suscripciones, prevenir abusos, depurar problemas, responder al soporte, cumplir con la ley y operar el servicio.

## 9. Pagos

Google Play maneja los pagos y los administra con RevenueCat.

Los planes de Anky son suscripciones con renovación automática ($88 USD/año con una prueba gratuita de 3 días, u $11.99 USD/mes). Se renuevan hasta que las cancele en la configuración de suscripciones de Google Play; cancele al menos 24 horas antes de que termine el período actual para evitar el siguiente cargo.

No recibimos los datos completos de su tarjeta de pago.

Los reembolsos, las disputas de facturación y el historial de compras se manejan de acuerdo con las políticas de Google Play.

## 10. Palabras de recuperación

Su material de recuperación privado permanece en su dispositivo a menos que lo exporte, lo revele, haga una copia de seguridad o lo comparta de otro modo.

Nunca compartas tus palabras de recuperación. Si las pierde, Anky no podrá restaurar el acceso sin una copia de seguridad que usted controle.

## 11. Retención de datos

Los datos locales permanecen en su dispositivo hasta que los elimine, elimine la aplicación, restablezca la aplicación o elimine las copias de seguridad.

Los metadatos operativos relacionados con Reflection se conservan durante el tiempo necesario para operar el servicio, administrar suscripciones, prevenir fraudes o abusos, cumplir con obligaciones legales, resolver disputas y mantener la seguridad.

Google, RevenueCat y Anky conservan los registros de compras según sea necesario para fines de facturación, contabilidad, prevención de fraude, impuestos, legales y de soporte.

Los correos electrónicos de soporte se conservan durante el tiempo necesario para responderle, mantener registros y proteger Anky.

## 12. Eliminación

Puede eliminar escrituras locales, reflexiones locales, acceso privado y datos de aplicaciones locales desde el interior de la aplicación, donde hay herramientas de eliminación disponibles, o eliminando la aplicación de su dispositivo.

Eliminar la aplicación no elimina los datos fuera de la aplicación, incluidos:

- Archivos que exportaste o compartiste
- Copias de seguridad del dispositivo controladas por la configuración de Google o del dispositivo
- Registros de compra de Google Play
- Registros de compra RevenueCat
- Correos electrónicos de soporte que enviaste
- Metadatos de backend necesarios para seguridad, contabilidad de suscripciones, prevención de fraude, cumplimiento legal o resolución de disputas.
- Datos de la red pública

Para solicitar la eliminación de datos de los controles Anky, comuníquese con **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**.

## 13. Niños

Anky no está destinado a niños menores de 13 años.

Si es menor de 18 años, utilice Ankys ólo con el permiso de un padre o tutor.

No recopilamos intencionalmente información personal de niños menores de 13 años. Si cree que un niño nos ha proporcionado información personal, comuníquese con **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**.

## 14. Tus derechos

Dependiendo de dónde viva, sus derechos pueden incluir acceso, corrección, eliminación, exportación, restricción u oposición a ciertos usos de sus datos personales.

Debido a que Anky es local primero, muchos de sus datos están solo en su dispositivo y usted puede administrarlos directamente.

Para solicitudes sobre controles de datos Anky, comuníquese con **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**.

## 15. Seguridad

Utilizamos medidas técnicas y organizativas razonables para proteger los datos que procesamos.

Ningún sistema es perfectamente seguro. Usted es responsable de proteger su dispositivo, contraseña, palabras de recuperación, archivos exportados, cuenta de Google y cualquier lugar donde almacene o comparta sus escritos.

## 16. Usuarios internacionales

Anky, Inc. tiene su sede en los Estados Unidos. Los datos enviados a Anky o sus proveedores de servicios se procesan en los Estados Unidos u otros países donde operan esos proveedores.

## 17. Cambios

Actualizamos esta Política de Privacidad cuando la política cambia.

Cuando lo hagamos, actualizaremos la fecha de vigencia. El uso continuo de Anky después de los cambios significa que acepta la política actualizada.

## 18. Contacto

** Anky, Inc.**

Contacto:**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="terms_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - Efectivo a partir del 6 de julio de 2026

> Importante: Anky es una aplicación de escritura y reflexión. No es terapia, atención médica, apoyo en crisis, asesoramiento financiero, asesoramiento legal o autoridad espiritual. Al utilizar Anky, usted acepta que sigue siendo responsable de sus escritos, sus decisiones, su dispositivo, sus palabras de recuperación, sus compras y cómo utiliza los reflejos generados por AI.

## 1. Aceptación

Estos Términos y condiciones son un acuerdo entre usted y ** Anky, Inc.**, una corporación de Delaware.

Al descargar, acceder o utilizar Anky, acepta estos Términos.

Si no está de acuerdo, no utilice Anky.

## 2. Qué ofrece Anky

Anky te permite:

- Escribir sesiones `.anky` de solo avance
- Guardar escritura localmente
- Revisar la historia de la escritura local.
- Exportar o importar archivos de escritura
- Administrar el acceso privado a Anky
- Suscribirse a la práctica completa
- Pregunte a Anky por los reflejos generados por AI
- Utilice funciones relacionadas que proporcionamos a lo largo del tiempo

Podemos cambiar, suspender o descontinuar cualquier parte de Anky en cualquier momento.

## 3. Requisito de edad

Anky no está destinado a niños menores de 13 años.

Si es menor de 18 años, puede utilizar Ankys olo con el permiso de un padre o tutor.

Al utilizar Anky, usted declara que cumple con estos requisitos.

## 4. Anky no es un consejo profesional

Anky no es un terapeuta, médico, servicio de emergencia, asesor financiero, asesor legal, autoridad religiosa o autoridad espiritual.

Las reflexiones generadas por AI son únicamente para reflexiones de escritura personal.

Pueden ser inexactos, incompletos, inesperados, emocionalmente intensos o no útiles.

No confíe en Anky para decisiones médicas, de salud mental, legales, financieras, de emergencia o de seguridad.

Si puede lastimarse a sí mismo o a otra persona, o si se encuentra en peligro inmediato, comuníquese con los servicios de emergencia locales o con una persona de confianza de inmediato.

## 5. Tu escritura

Eres dueño de tu escritura.

Al utilizar Anky, le otorga a Anky, Inc. un permiso limitado para procesar su escritura solo según sea necesario para proporcionar las funciones que elija, como guardar localmente, generar una reflexión, exportar, importar, realizar copias de seguridad, depurar, soporte, seguridad y prevención de abusos.

Usted es responsable de lo que escribe, exporta, envía, comparte o realiza una copia de seguridad.

No escriba, cargue, exporte ni comparta contenido a través de Anky de una manera que viole la ley o perjudique a otros.

## 6. Diseño local primero

Anky está diseñado para ser local primero.

Su escritura normalmente permanece en su dispositivo.

Cuando solicita una reflexión, comprende que su escrito se envía al servicio espejo de Anky y a los proveedores de servicios AI para generar la reflexión. Utilizamos proveedores que no almacenan sus escritos.

Cuando exporta, comparte, realiza una copia de seguridad o se comunica con el soporte, elige enviar o almacenar datos fuera de la aplicación.

## 7. Acceso privado y recuperación

Anky puede crear acceso local privado para su dispositivo.

Usted es responsable de proteger sus palabras de recuperación, la contraseña del dispositivo, el acceso biométrico, las copias de seguridad de la cuenta y los archivos exportados.

Nunca compartas tus palabras de recuperación.

Si pierde sus palabras de recuperación, es posible que Anky no pueda restaurar el estado de su perfil, la vinculación de su suscripción o los datos relacionados.

Anky no es responsable de las pérdidas causadas por la pérdida de palabras de recuperación, dispositivos comprometidos, credenciales compartidas o acceso no autorizado a su dispositivo o cuentas.

## 8. Compras, suscripciones y reembolsos

Todo lo que haya escrito permanece siempre legible en su dispositivo, tenga o no una suscripción.

La práctica completa — la puerta, las reflexiones de Anky, las pinturas más allá del límite gratuito y el desbloqueo diario — requiere una suscripción con renovación automática (consulte la Sección 10).

Las compras se procesan a través de Google Play y se gestionan con RevenueCat.

No manejamos ni almacenamos los datos completos de su tarjeta de pago.

Google gestiona los reembolsos de acuerdo con las políticas de Google Play.

Podemos cambiar los precios o los planes en cualquier momento, sujeto a la ley aplicable y a las reglas de Google Play. Los cambios de precio nunca se aplican retroactivamente a un período que usted ya pagó.

## 9. AI-Reflejos generados

Los reflejos generados por AI se producen automáticamente.

Entiendes que los reflejos pueden:

- Engañarse
- Falta contexto importante
- Suenan más seguros de lo que son
- Estar emocionalmente incómodo
- No entender su lenguaje, tono o intención.
- Contener contenido inesperado
- No estar disponible debido a errores técnicos.

Usted sigue siendo responsable de interpretar y utilizar cualquier reflexión.

Anky, Inc. no es responsable de las decisiones que usted tome basándose en el contenido generado por AI.

## 10. Suscripciones con renovación automática

Anky ofrece dos planes de suscripción:

- **Anual** — $88 USD al año, con una prueba gratuita de 3 días para nuevos suscriptores.
- **Mensual** — $11.99 USD al mes, sin prueba gratuita.

Los precios pueden variar según el país; Google Play muestra el precio exacto en su moneda antes de que confirme.

A menos que se cancelen, las suscripciones se renuevan automáticamente al final de cada período, y la prueba gratuita anual se convierte en una suscripción anual de pago cuando termina la prueba.

El pago se carga a su cuenta de Google. El cargo por renovación se realiza a su cuenta dentro de las 24 horas anteriores al final del período actual.

Puede cancelar en cualquier momento en la configuración de suscripciones de Google Play (Play Store → Pagos y suscripciones → Suscripciones). Para evitar un cargo, cancele al menos 24 horas antes de que termine la prueba o el período actual. Cancelar detiene las renovaciones futuras; el acceso continúa hasta el final del período ya pagado (o de la prueba).

Puede restaurar compras anteriores en cualquier dispositivo con sesión iniciada en la misma cuenta de Google usando "Restaurar compras" en Anky.

Eliminar la aplicación no cancela una suscripción.

## 11. Conducta del usuario

Usted acepta no:

- Utilice Ankys i no cumple con los requisitos de edad
- Utilice Anky para actividades ilegales
- Abusar, atacar, interrumpir o sobrecargar los sistemas de Anky
- Eludir suscripciones, muros de pago, pruebas o controles de seguridad
- Realizar ingeniería inversa, extraer, extraer o publicar mensajes privados, instrucciones de modelo o sistemas backend de Anky.
- Utilice bots, scripts o automatización para abusar de la aplicación
- Intentar acceder a los datos, palabras de recuperación, acceso privado o cuenta de otra persona
- Cargar o compartir contenido que viole los derechos de otra persona.
- Utilice Anky para generar instrucciones para hacerse daño a sí mismo o a otros
- Tergiversar a Anky, Anky, Inc. o cualquier afiliación con nosotros

Podemos suspender, restringir o cancelar el acceso si creemos que usted violó estos Términos, abusó del servicio, creó un riesgo o utilizó Anky ilegalmente.

## 12. Propiedad intelectual

Anky, Inc. es propietario del software, el diseño, el nombre, los logotipos, los personajes, los recursos visuales, las indicaciones, los conceptos de productos, la documentación y la propiedad intelectual relacionada de Anky.

No puede copiar, modificar, distribuir, vender, realizar ingeniería inversa ni crear trabajos derivados de Anky, excepto donde lo permita la ley o una licencia de código abierto que proporcionemos explícitamente.

Usted conserva la propiedad de su propia escritura.

## 13. Comentarios

Si nos envía comentarios, ideas, sugerencias, informes de errores o solicitudes de funciones, le otorga a Anky, Inc. permiso para usarlos sin restricción ni compensación.

Esto no nos otorga propiedad de su escritura privada.

## 14. Servicios de terceros

Anky depende de servicios de terceros, que pueden incluir proveedores de modelos Google, RevenueCat, OpenRouter, AI, proveedores de alojamiento en la nube, proveedores de correo electrónico y redes públicas.

No somos responsables de los servicios, términos, interrupciones, políticas, precios, decisiones o prácticas de datos de terceros.

Su uso de servicios de terceros puede estar sujeto a sus términos y políticas de privacidad.

## 15. Términos de Google Play

Si descargaste Anky desde Google Play, también se aplican los términos de Google.

Google no es responsable de Anky, su contenido, soporte, garantías o reclamos, excepto que lo exijan las leyes aplicables o los propios términos de Google.

## 16. Disponibilidad

Anky puede no estar disponible, retrasarse, interrumpirse, ser inexacto o descontinuarse.

No garantizamos que Ankys iempre funcionará, que los reflejos siempre estarán disponibles, que el estado de la suscripción siempre se sincronizará instantáneamente o que los datos locales nunca se perderán.

Haga una copia de seguridad de todo lo importante.

## 17. Terminación

Puede dejar de usar Anky en cualquier momento.

Puede eliminar la aplicación y eliminar datos locales donde la aplicación proporciona herramientas de eliminación.

Podemos suspender, limitar o cancelar su acceso a Anky en cualquier momento si creemos que es necesario para proteger a Anky, a los usuarios, a terceros o la integridad del servicio.

## 18. Renuncia de garantías

ANKYSE PROPORCIONA "TAL CUAL" Y "COMO ETIQUETA AV AI ".

EN LA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA POR LA LEY,ANKY, INC. RENUNCIA A AI MS TODAS LAS GARANTÍAS, EXPRESAS O IMPLÍCITAS, INCLUYENDO LAS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR, TÍTULO, NO INFRACCIÓN, EXACTITUD, LABILIDAD AV AI, SEGURIDAD Y CONFIABILIDAD.

SU USO DEANKYES BAJO SU PROPIO RIESGO.

## 19. Limitación de responsabilidad

EN LA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA POR LA LEY,ANKY, INC. Y SUS PROPIETARIOS, DIRECTORES, FUNCIONARIOS, EMPLEADOS, CONTRATISTAS, PROVEEDORES DE SERVICIOS Y AFILIADOS NO SERÁN RESPONSABLES POR DAÑOS INDIRECTOS, INCIDENTALES, ESPECIALES, CONSECUENCIALES, EJEMPLARES O PUNITIVOS, NI POR PÉRDIDA DE GANANCIAS, DATOS, PÉRDIDA ESCRITURA, PÉRDIDA DE TIEMPO DE SUSCRIPCIÓN, PÉRDIDA DE ACCESO DE RECUPERACIÓN, COMPROMISO DEL DISPOSITIVO, ANGUSTIA EMOCIONAL O DECISIONES TOMADAS EN FUNCIÓN DEL CONTENIDO GENERADO POR AI.

EN LA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA POR LA LEY, LA RESPONSABILIDAD TOTAL DEANKY, INC. POR CUALQUIER CL AI M NO EXCEDERÁ EL MAYOR DE:

(A) LA CANTIDAD QUE PAGAS AI D AANKY, INC. A TRAVÉS DE LA APLICACIÓN EN LOS 12 MESES ANTERIORES AL CL AI M, O

(B)$50USD.

Algunas jurisdicciones no permiten ciertas limitaciones, por lo que es posible que algunos de estos límites no se apliquen a usted.

## 20. Indemnización

Usted acepta defender, indemnizar y eximir de responsabilidad a Anky, Inc. y sus propietarios, directores, funcionarios, empleados, contratistas, proveedores de servicios y afiliados de reclamos, daños, pérdidas, responsabilidades, costos y gastos que surjan de:

- Su uso de Anky
- Su escritura o contenido exportado
- Su violación de estos Términos
- Su violación de la ley
- Su violación de los derechos de otra persona
- Su mal uso de los reflejos generados por AI
- Su actividad de recuperación, copia de seguridad o exportación

## 21. Ley aplicable

Estos Términos se rigen por las leyes del estado de Delaware, sin tener en cuenta los principios de conflicto de leyes, excepto cuando la ley local exija lo contrario.

## 22. Disputas y arbitraje

En la máxima medida permitida por la ley, las disputas entre usted y Anky, Inc. se resolverán mediante arbitraje individual vinculante, no en una demanda colectiva o juicio con jurado.

Usted y Anky, Inc. acuerdan presentar reclamos únicamente de forma individual.

Esta sección no impide que cualquiera de las partes busque reparación en un tribunal de reclamos menores o solicite medidas cautelares por problemas de propiedad intelectual, seguridad o acceso no autorizado.

Si esta sección de arbitraje no es aplicable en el lugar donde usted vive, el resto de estos Términos aún se aplican.

## 23. Cambios

Podemos actualizar estos Términos de vez en cuando.

Cuando lo hagamos, actualizaremos la fecha de vigencia. El uso continuo de Anky después de los cambios significa que usted acepta los Términos actualizados.

## 24. Contacto

** Anky, Inc.**

Contacto:**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>
</resources>
