<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="privacy_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - 2026 年 6 月 7 日生效

简短版本：Anky 以本地优先方式运行。你的书写会留在你的设备上，除非你选择导出、备份、联系支持，或请求 Anky 生成反思。当你请求反思时，你的书写会发送到 Anky 的镜像服务和人工智能提供方，以便生成反思。我们使用不会存储你书写内容的提供方。我们不出售你的数据，不将其用于广告，也不使用你的书写训练我们自己的模型。

## 1. 我们是谁

Anky 由 **Anky, Inc.** 运营，这是一家 Delaware 公司。

联系方式：**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**

## 2. Anky 是什么

Anky 是一款本地优先的书写和反思应用。核心产物是 `.anky` 文件：一次在约束下生成的、只能向前的书写会话。应用让你书写、保存、回看、导出、导入、删除，并可选择对书写进行反思。

Anky 不是治疗、医疗服务、危机服务、财务顾问、法律顾问或精神权威。

## 3. 默认留在设备上的内容

以下数据会本地保存在你的设备上，除非你选择导出、备份、在别处恢复、联系支持或请求反思：

- 你的 `.anky` 书写文件
- 活跃草稿
- 重建后的可读书写
- Anky 返回的本地反思
- 会话历史和地图数据
- 本地设置和每日提醒
- 本地 Anky 访问信息和私人恢复材料
- 本地额度余额缓存
- 你创建的本地导出/导入文件

书写、保存、显示、复制、浏览地图和查看本地历史，不需要把你的书写发送到 Anky 服务器。

## 4. 哪些内容会离开设备

当你请求反思或书写提示、购买或恢复额度、启用备份/导出/导入、联系支持，或使用设备试用和安全检查时，数据会离开你的设备。

当你点击 **询问 Anky** 或请求书写提示时，应用会把 `.anky` 文件的精确字节发送到 Anky 的镜像服务。镜像会验证请求，验证 `.anky` 格式和哈希，重建可读文本，将书写和指令发送给人工智能提供方，接收生成的反思或提示，把结果返回到你的设备，并在成功反思后检查/消耗一个反思额度。

返回的反思会本地保存在你的设备上。

购买由 Google Play 处理，并通过 RevenueCat 管理。我们不会接收或存储你的银行卡号。额度操作会使用购买记录、余额、产品标识、权益、应用用户标识、交易状态和相关元数据，以授予和管理反思额度。

Anky 会为你的设备创建私人本地档案。反思和提示请求会包含有限的验证元数据，使镜像服务能够接受请求、防止滥用，并把额度返回到正确档案。你的私人恢复材料不会发送给 Anky。

为了免费试用、防欺诈、防滥用和请求安全，应用可能会在支持时向 Android 完整性或设备证明服务请求令牌。反思或提示请求可能会把该令牌作为试用证明发送给镜像。

当你启用备份、恢复、导出、导入、分享或支持功能时，被选择的书写、反思、恢复信息或相关文件可能会由 Android 存储、Android 备份服务、你选择的目标位置或你联系的邮件/支持提供方保存。

## 5. 我们不收集什么

Anky 不要求：

- 你的法定姓名
- 你的电话号码
- 你的联系人
- 你的精确位置
- 你的相机、麦克风或照片
- 你的社交账号
- 传统用户名/密码登录

Anky 不出售个人数据，不将你的书写用于广告，也不使用你的书写训练 Anky 自有的人工智能模型。

## 6. 第三方服务

Anky 使用第三方服务来提供应用功能：

- **Google** - Google Play 购买、退款、设备服务、启用时的 Android 备份服务、通知、设备证明和平台服务。
- **RevenueCat** - 购买管理、额度余额、权益和交易记录。
- **OpenRouter** 和 **人工智能提供方** - 路由并根据你选择发送的文本生成反思。
- **云和基础设施提供方** - 运行 Anky 镜像服务、日志、安全和可靠性。
- **邮件/支持提供方** - 接收并回复支持请求。

这些提供方会根据自己的条款和隐私政策处理数据。

## 7. 人工智能处理

当你请求反思时，你的书写会由人工智能系统处理。人工智能生成的反思可能不准确、不完整、出乎意料、情绪强烈或没有帮助。它们是自动生成的，不应被视为专业建议。

我们设计 Anky 镜像服务时，会避免永久存储原始 `.anky` 书写、重建书写或反思文本，除非用户请求的支持/调试、安全、防滥用、法律合规或其他明确说明的目的需要。

## 8. 运营元数据

为了运行 Anky，我们会收集和处理有限元数据，例如 Anky 支持标识或应用用户标识、请求时间和哈希、应用版本、平台、额度余额和交易记录、产品标识、错误状态、提供方使用元数据、安全信号和支持请求元数据。

我们使用这些数据来提供反思、管理额度、防止滥用、调试问题、回复支持、遵守法律并运行服务。

## 9. 付款

付款由 Google Play 处理，并通过 RevenueCat 管理。我们不会接收你的完整银行卡信息。退款、账单争议和购买历史按照 Google Play 政策处理。

## 10. 代币和公共引用

在相关功能可用时，Anky 可能会显示代币或公共引用信息。你的私人恢复材料会留在设备上，除非你导出、显示、备份或以其他方式分享。永远不要分享恢复词。部分代币、交易和公共引用信息本质上可能是公开的。Anky 无法删除写入公共网络的信息。

## 11. 数据保留

本地数据会留在你的设备上，直到你删除它、删除应用、重置应用或移除备份。反思相关元数据、购买记录和支持邮件会在运行服务、管理额度、防欺诈或滥用、遵守法律义务、解决争议、维护安全和回复你所需的时间内保留。

## 12. 删除

你可以在应用内提供删除工具的地方删除本地书写、本地反思、私人访问和本地应用数据，也可以删除应用。删除应用不会删除已导出/分享的文件、Android 或设备备份、Google Play 记录、RevenueCat 记录、支持邮件、安全/额度/法律所需的后台元数据，或公共网络数据。

如需请求删除 Anky 控制的数据，请联系 **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**。

## 13. 儿童

Anky 不面向 13 岁以下儿童。如果你未满 18 岁，只能在父母或监护人允许下使用 Anky。我们不会有意收集 13 岁以下儿童的个人信息。

## 14. 你的权利

根据你的所在地，你的权利可能包括访问、更正、删除、导出、限制或反对某些个人数据用途。由于 Anky 是本地优先，许多数据只在你的设备上，可以由你直接管理。关于 Anky 控制的数据请求，请联系 **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**。

## 15. 安全

我们使用合理的技术和组织措施保护我们处理的数据。没有系统是完全安全的。你负责保护自己的设备、密码、恢复词、导出文件、Android 账号，以及任何保存或分享书写的位置。

## 16. 国际用户

Anky, Inc. 位于美国。发送给 Anky 或其提供方的数据会在美国或这些提供方运营所在的其他国家处理。

## 17. 变更

当隐私政策发生变化时，我们会更新它。变更后继续使用 Anky 表示你接受更新后的政策。

## 18. 联系

**Anky, Inc.**

联系方式：**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="terms_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - 2026 年 6 月 7 日生效

重要：Anky 是书写和反思应用。它不是治疗、医疗护理、危机支持、财务建议、法律建议或精神权威。使用 Anky 即表示你同意继续对自己的书写、决定、设备、恢复词、购买以及对人工智能生成反思的使用负责。

## 1. 接受

这些条款和条件是你与 **Anky, Inc.**（一家 Delaware 公司）之间的协议。下载、访问或使用 Anky 即表示你同意这些条款。如果你不同意，请不要使用 Anky。

## 2. Anky 提供什么

Anky 让你进行只能向前的 `.anky` 书写会话，本地保存书写，查看本地历史，导出或导入文件，管理私人 Anky 访问，购买或使用反思额度，请求 Anky 生成由人工智能生成的反思，并使用我们随时间提供的相关功能。我们可以随时更改、暂停或停止 Anky 的任何部分。

## 3. 年龄要求

Anky 不面向 13 岁以下儿童。如果你未满 18 岁，只能在父母或监护人允许下使用 Anky。使用 Anky 即表示你声明自己符合这些要求。

## 4. Anky 不是专业建议

Anky 不是治疗师、医生、急救服务、财务顾问、法律顾问、宗教权威或精神权威。人工智能生成的反思仅用于个人书写反思。它们可能不准确、不完整、出乎意料、情绪强烈或没有帮助。不要依赖 Anky 做医疗、心理健康、法律、财务、紧急或安全决定。如果你可能伤害自己或他人，或正处于立即危险中，请立刻联系当地紧急服务或可信任的人。

## 5. 你的书写

你拥有自己的书写。使用 Anky 即表示你授予 Anky, Inc. 有限许可，仅在提供你选择的功能所需范围内处理你的书写，例如本地保存、生成反思、导出、导入、备份、调试、支持、安全和防滥用。你对自己书写、导出、发送、分享或备份的内容负责。不要以违法或伤害他人的方式使用 Anky。

## 6. 本地优先设计

Anky 以本地优先方式设计。你的书写通常留在你的设备上。当你请求反思时，你理解你的书写会被发送到 Anky 的镜像服务和人工智能提供方以生成反思。我们使用不会存储你书写的提供方。当你导出、分享、备份或联系支持时，你选择把数据发送或存储到应用之外。

## 7. 私人访问和恢复

Anky 可能会为你的设备创建私人本地访问。你负责保护恢复词、设备密码、生物识别访问、账号备份和导出文件。永远不要分享恢复词。如果你丢失恢复词，Anky 可能无法恢复你的额度、档案状态或相关数据。

## 8. 购买、额度和退款

在 Anky 中书写是免费的。反思可能需要额度。额度是仅在 Anky 内用于反思请求的数字应用额度。额度不是金钱、不是加密货币、不是储值，不能提现、不能兑换现金，也不能转让，除非我们明确说明。购买通过 Google Play 处理，并可能由 RevenueCat 管理。退款由 Google Play 处理。

## 9. 人工智能生成的反思

人工智能生成的反思是自动生成的。它们可能错误、缺少重要上下文、听起来过于确定、情绪上令人不适、误解你的语言或意图、包含意外内容，或因技术错误不可用。你仍然负责解释和使用任何反思。

## 10. 代币引用

Anky 可能显示代币引用、公共引用或相关信息。这些引用仅供参考。Anky 中的任何内容都不是财务、投资、税务或法律建议，也不是购买或出售任何代币、证券或资产的要约。使用 Anky 不需要购买、持有或交易任何代币。

## 11. 用户行为

你同意不会在不满足年龄要求时使用 Anky；不会将 Anky 用于非法活动；不会滥用、攻击、干扰或过载 Anky 系统；不会绕过额度、付款、试用、证明或安全控制；不会逆向工程或发布私人提示或后台系统；不会用自动化滥用应用；不会访问他人的数据或恢复词；不会侵犯他人权利；不会生成伤害自己或他人的指令；不会歪曲 Anky。

如果我们认为你违反这些条款、滥用服务、制造风险或非法使用 Anky，我们可以暂停、限制或终止访问。

## 12. 知识产权

Anky, Inc. 拥有 Anky 的软件、设计、名称、标志、角色、视觉资产、提示、产品概念、文档和相关知识产权。除法律允许或我们明确提供的开源许可允许外，你不得复制、修改、分发、出售、逆向工程 Anky，或创建其衍生作品。你保留自己书写的所有权。

## 13. 反馈

如果你向我们发送反馈、想法、建议、错误报告或功能请求，你允许 Anky, Inc. 不受限制且无需补偿地使用它们。这不会让我们拥有你的私人书写。

## 14. 第三方服务

Anky 依赖第三方服务，可能包括 Google、RevenueCat、OpenRouter、人工智能提供方、云托管提供方、邮件提供方和公共网络。我们不对第三方服务、条款、故障、政策、价格、决定或数据实践负责。

## 15. 应用商店条款

如果你从 Google Play 下载 Anky，Google 的条款也适用。除适用法律或 Google 自身条款要求外，Google 不对 Anky、其内容、支持、保证或索赔负责。

## 16. 可用性

Anky 可能不可用、延迟、中断、不准确或停止。我们不保证 Anky 总能运行、反思总是可用、额度总能即时同步，或本地数据永不丢失。请备份重要内容。

## 17. 终止

你可以随时停止使用 Anky。你可以删除应用，并在应用提供工具的地方删除本地数据。为了保护 Anky、用户、第三方或服务完整性，我们可以暂停、限制或终止你的访问。

## 18. 保证免责声明

ANKY 按“原样”和“可用状态”提供。在法律允许的最大范围内，ANKY, INC. 否认所有明示或默示保证。你自行承担使用 ANKY 的风险。

## 19. 责任限制

在法律允许的最大范围内，ANKY, INC. 及其所有者、董事、高管、员工、承包商、服务提供方和关联方不对间接、附带、特殊、后果性、惩戒性或惩罚性损害、利润损失、数据损失、书写损失、额度损失、代币损失、恢复访问损失、设备受损、情绪痛苦或基于人工智能生成内容作出的决定负责。ANKY, INC. 对任何索赔的总责任不超过你在索赔前 12 个月内通过应用支付的金额或 50 美元中的较高者。某些司法辖区不允许某些限制。

## 20. 赔偿

你同意就因你使用 Anky、你的书写或导出内容、你违反这些条款、违反法律、侵犯他人权利、误用人工智能生成反思，或你的代币、交易或恢复活动而产生的索赔、损害、损失、责任、成本和费用，为 Anky, Inc. 及其所有者、董事、高管、员工、承包商、服务提供方和关联方辩护、赔偿并使其免受损害。

## 21. 适用法律

这些条款受 Delaware 州法律管辖，不考虑法律冲突原则，除非你的当地法律另有要求。

## 22. 争议和仲裁

在法律允许的最大范围内，你与 Anky, Inc. 之间的争议将通过有约束力的个人仲裁解决，而不是集体诉讼或陪审团审判。你和 Anky, Inc. 同意只以个人形式提出索赔。本节不阻止任何一方向小额索赔法院寻求救济，或就知识产权、安全或未经授权访问问题寻求禁令救济。如果本仲裁部分在你的所在地不可执行，其他条款仍然适用。

## 23. 变更

我们可能不时更新这些条款。变更后继续使用 Anky 表示你接受更新后的条款。

## 24. 联系

**Anky, Inc.**

联系方式：**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="token_article_body"><![CDATA[memecoin 是互联网上一个想法最简单的表达。没有 pitch deck，没有路线图，没有 A 轮。只有一个名字、一个 ticker，以及一个赌注：足够多的人会认出它指向什么。

$ANKY 作为 memecoin 存在。仅此而已。没有预售，没有团队分配，没有归属时间表。bonding curve 做了 bonding curve 会做的事。

## 它指向什么

anky 是一种书写练习。你坐下来，不停地写 8 分钟，然后某个你的意识没有计划的东西出现。代币不会改变这个练习。它不会解锁功能，也不会授予访问。它只是插在地上的一面旗，说：这个想法存在，市场会决定它值多少。

## memecoin 和新的互联网

旧互联网通过产品发布想法。你做出东西，收费，然后希望人们愿意付钱。新互联网通过代币发布想法。一个想法一旦有了名字，它本身就变得可以交易。

这要么极其愚蠢，要么极其诚实。也许两者都是。memecoin 去掉了关于价值的一切伪装，把所有东西都还原成唯一重要的问题：人们在乎它吗？

大多数 memecoin 是玩笑。有些玩笑比商业计划含有更多真实。$ANKY 的宇宙玩笑在于，一个原本用来绕过意识、帮助你停止思考只管书写的工具，现在有了一个人们用意识盯着看的价格。

镜子不在乎价格。练习仍然免费。写 8 分钟。遇见自己。无论代币值一分钱还是一美元，你写下的词仍然属于你。]]></string>
</resources>
