<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Legal documents (subscription-reality text, effective July 6, 2026),
  ported from the iOS localized PrivacyPolicy.md / TermsAndConditions.md
  with Android adaptations: Google Play purchases, encrypted backups and
  device secure storage instead of the iOS platform services. CDATA markdown.
-->
<resources>
    <string name="privacy_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - 2026 年 7 月 6 日生效

> 简短版本：Anky是本地优先。您的书写内容将保留在您的设备上，除非您选择导出、备份、联系支持人员或向Anky寻求反馈。当您请求反射时，您的写作将被发送到Anky的镜像服务和AI提供商，以便生成反射。我们使用的提供商不会存储您的写作内容。我们不会出售您的数据、将其用于广告或使用您的写作来训练我们自己的模型。

## 1. 我们是谁

Anky由特拉华州公司**Anky, Inc.**运营。

联系人：**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**

本隐私政策解释了当您使用Anky移动应用程序、网站、镜像服务、购买、支持及相关服务时，Anky如何处理信息。

## 2.Anky是什么

Anky是一款本地优先的写作和反思应用程序。

核心工件是`.anky`文件：在约束下创建的只进写入会话。该应用程序可让您书写、保存、重新访问、导出、导入、删除，并可选择反思该书写内容。

Anky不是治疗师、医疗服务、危机服务、财务顾问、法律顾问或精神权威。

## 3. 默认情况下，哪些内容会保留在您的设备上

以下数据将本地存储在您的设备上，除非您选择导出、备份、在其他地方恢复、联系支持人员或请求反映：

- 您的`.anky`写入文件
- 积极撰写草稿
- 重构可读写作
- Anky返回的本地反射
- 会话历史记录和地图数据
- 本地应用程序设置
- 每日提醒设置
- 本地Anky访问信息
- 存储在安全设备存储中的私人恢复材料
- 本地订阅权利缓存
- 您创建的本地导出/导入文件

写入、保存、显示、复制、浏览地图和查看本地历史记录不需要将您的写入发送到Anky的服务器。

## 4. 你的设备会留下什么

在以下情况下，数据会离开您的设备：

### 向Anky寻求反思或写作推动

当您点击**Ask Anky**或请求写入微移时，应用程序会将确切的`.anky`文件字节发送到Anky的镜像服务。

镜像服务：

- 验证请求
- 验证`.anky`格式和哈希值
- 从`.anky`重建可读文本
- 将重构的文字和提示发送给AI服务提供商
- 接收生成的反射或微移
- 将结果返回到您的设备
- 检查有效的订阅或试用是否涵盖该反思

返回的反射存储在您的设备本地。

### 购买和订阅

如果您订阅Anky，购买将由 Google Play 处理并通过RevenueCat进行管理。我们不会接收或存储您的信用卡号。

Anky提供自动续订的年度订阅（每年 $88 USD，新订阅者可享受 3 天免费试用）和月度订阅（每月 $11.99 USD）。订阅会自动续订，直到您在Google Play 订阅设置中取消为止；除非至少提前 24 小时取消，否则年度免费试用将在结束时转为付费订阅。

Anky使用来自 Google 和RevenueCat的购买相关记录、产品标识符、权利信息、应用程序用户标识符、交易状态以及相关元数据来识别和管理您的订阅。

### 本地访问和请求安全

Anky为您的设备创建私有本地配置文件。反射和推动请求包括有限的验证元数据，因此镜像服务可以接受请求、防止滥用并将其归属到正确的配置文件。

订阅检查会将您的RevenueCat客户记录与您的Anky个人资料关联，以便镜像服务能够识别您的订阅。

您的私人恢复材料不会发送至Anky。

为了免费试用、防欺诈、防滥用和请求安全，应用可能会在支持时向 Android 完整性或设备证明服务请求令牌。反思或提示请求可能会把该令牌作为试用证明发送给镜像。

### 备份、安全存储、导出和导入

当您启用备份、恢复或导出功能时，所选写入、反射、恢复信息或相关文件将使用加密备份、设备安全存储、设备备份或您通过共享表或文件选择器选择的目标位置进行存储。

Anky在导出或共享文件后无法控制文件的隐私。

### 支持

如果您联系支持人员，您可以选择发送的内容。支持消息包括您发送的电子邮件地址以及您包含的任何Anky支持 ID、平台、应用程序版本、文本、屏幕截图、文件或上下文。

## 5. 我们不收集什么

Anky不需要：

- 您的法定姓名
- 您的电话号码
- 您的联系人
- 您的精确位置
- 你的相机
- 你的麦克风
- 你的照片
- 您的社交帐户
- 传统的用户名/密码登录

Anky不出售个人数据。

Anky不会将您的作品用于广告。

Anky不会使用您的写作来训练Anky拥有的AI模型。

## 6. 第三方服务

Anky使用以下第三方服务来实现本政策所述的应用功能：

- **Google** - Google Play 购买、退款、设备服务、启用时的 Android 备份服务、通知、设备证明和平台服务。
- **RevenueCat**- 购买管理、订阅权利和交易相关记录。
- **OpenRouter**- 将反射请求路由到AI模型提供者。
- **AI model providers**- 根据您选择发送的文本生成反射。
- **Cloud hosting / infrastructure providers**- 运行Anky的镜像服务、日志、安全性和可靠性。
- **Email/support providers**- 接收和响应支持请求。

这些提供商根据自己的条款和隐私政策处理数据。

## 7.AI处理

当您要求反思时，您的写作将由AI系统处理。

AI生成的反思可能不准确、不完整、意外、情绪强烈或无用。思考是自动生成的，不应被视为专业建议。

我们设计Anky的镜像服务是为了避免永久存储原始`.anky`书写、重构书写或反射文本，除非用户请求的支持/调试流程、安全、滥用预防、法律合规性或其他明确说明的目的需要。

AI提供者根据自己的数据处理策略处理请求。我们在可用的情况下使用隐私保护设置，但我们不能保证每个下游提供商都具有相同的保留做法。

## 8. 操作元数据

为了操作Anky，我们收集和处理有限的元数据，例如：

- Anky支持 ID 或应用程序用户标识符
- 请求时间戳
- 请求哈希值
- 应用程序版本
- 平台
- 订阅权利状态和交易记录
- 购买产品标识符
- 错误状态
- 提供者使用元数据
- 安全和防滥用信号
- 支持请求元数据

我们使用这些数据来提供反馈、管理订阅、防止滥用、调试问题、响应支持、遵守法律和运营服务。

## 9. 付款

付款由 Google Play 处理，并通过RevenueCat进行管理。

Anky的计划为自动续订订阅（每年 $88 USD，含 3 天免费试用，或每月 $11.99 USD）。订阅会持续续订，直到您在Google Play 订阅设置中取消为止；请至少在当前周期结束前 24 小时取消，以避免下一次扣费。

我们没有收到您完整的支付卡详细信息。

退款、账单争议和购买历史记录均根据 Google Play 的政策进行处理。

## 10. 恢复词

除非您导出、泄露、备份或以其他方式共享，否则您的私人恢复材料将保留在您的设备上。

切勿分享您的恢复话语。如果您丢失它们，如果没有您控制的备份，Anky将无法恢复访问。

## 11. 数据保留

本地数据将保留在您的设备上，直到您将其删除、删除应用程序、重置应用程序或删除备份。

只要运营服务、管理订阅、防止欺诈或滥用、遵守法律义务、解决争议和维护安全需要，就会保留与反射相关的操作元数据。

Google、RevenueCat和Anky根据计费、会计、防欺诈、税务、法律和支持目的保留购买记录。

只要需要回复您、保留记录和保护Anky，就会保留支持电子邮件。

## 12. 删除

您可以从提供删除工具的应用程序内部删除本地写入、本地反射、私有访问和本地应用程序数据，或者通过从设备中删除应用程序来删除本地写入、本地反射、私有访问和本地应用程序数据。

删除应用程序不会删除应用程序外部的数据，包括：

- 您导出或共享的文件
- 由 Google 或设备设置控制的设备备份
- Google Play 购买记录
- RevenueCat购买记录
- 您发送的支持电子邮件
- 安全、订阅会计、预防欺诈、法律合规或争议解决所需的后端元数据
- 公网数据

要请求删除数据Anky控件，请联系**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**。

## 13. 儿童

Anky不适合 13 岁以下儿童。

如果您未满 18 岁，请仅在父母或监护人许可的情况下使用Anky。

我们不会故意收集 13 岁以下儿童的个人信息。如果您认为儿童向我们提供了个人信息，请联系**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**。

## 14. 您的权利

根据您居住的地方，您的权利可能包括访问、更正、删除、导出、限制或反对对您的个人数据的某些使用。

由于Anky是本地优先，因此您的大部分数据仅位于您的设备上，并且可以由您直接管理。

有关Anky控件数据的请求，请联系**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**。

## 15. 安全

我们使用合理的技术和组织措施来保护我们处理的数据。

没有一个系统是完全安全的。您有责任保护您的设备、密码、恢复字、导出的文件、Google 账户以及您存储或共享您的作品的任何位置。

## 16. 国际用户

Anky, Inc. 总部位于美国。发送到Anky或其服务提供商的数据在美国或这些提供商运营的其他国家/地区进行处理。

## 17. 变化

当政策发生变化时，我们会更新本隐私政策。

当我们这样做时，我们将更新生效日期。变更后继续使用Anky即表示您接受更新后的政策。

## 18. 联系方式

**Anky, Inc.**

联系人：**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="terms_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - 2026 年 7 月 6 日生效

> 重要提示：Anky是一款写作和反思应用程序。它不是治疗、医疗护理、危机支持、财务建议、法律建议或精神权威。通过使用Anky，您同意对您的写作、您的决定、您的设备、您的恢复词、您的购买以及您如何使用AI生成的反射负责。

## 1. 验收

这些条款和条件是您与**Anky, Inc.**（一家特拉华州公司）之间的协议。

下载、访问或使用Anky即表示您同意这些条款。

如果您不同意，请勿使用Anky。

## 2.Anky提供什么

Anky让您：

- 写入只进`.anky`会话
- 将写入内容保存到本地
- 重温当地书写历史
- 导出或导入书写文件
- 管理私人Anky访问
- 订阅完整练习
- 向Anky询问AI生成的反射
- 随着时间的推移使用我们提供的相关功能

我们可能随时更改、暂停或终止Anky的任何部分。

## 3. 年龄要求

Anky不适合 13 岁以下儿童。

如果您未满 18 岁，只有在父母或监护人许可的情况下才可以使用Anky。

通过使用Anky，您表明您满足这些要求。

## 4.Anky不是专业建议

Anky不是治疗师、医生、紧急服务人员、财务顾问、法律顾问、宗教权威或精神权威。

AI生成的反思仅用于个人写作反思。

它们可能不准确、不完整、出乎意料、情绪强烈或无用。

请勿依赖Anky做出医疗、心理健康、法律、财务、紧急或安全决策。

如果您可能会伤害自己或他人，或者您面临直接危险，请立即联系当地紧急服务部门或值得信赖的人。

## 5.你的写作

你拥有你的写作。

通过使用Anky，您授予Anky, Inc. 有限的权限，仅根据需要处理您的写作，以提供您选择的功能，例如本地保存、生成反射、导出、导入、备份、调试、支持、安全和滥用预防。

您对自己编写、导出、发送、共享或备份的内容负责。

请勿通过Anky以违法或伤害他人的方式编写、上传、导出或分享内容。

## 6. 本地优先设计

Anky被设计为本地优先。

您的书写内容通常保留在您的设备上。

当您请求反射时，您了解您的写作将被发送到Anky的镜像服务和AI服务提供商以生成反射。我们使用的提供商不会存储您的写作内容。

当您导出、共享、备份或联系支持人员时，您选择在应用程序外部发送或存储数据。

## 7. 私有访问和恢复

Anky可能会为您的设备创建私有本地访问。

您有责任保护您的恢复字、设备密码、生物识别访问、账户备份和导出的文件。

切勿分享您的恢复话语。

如果您丢失了恢复词，Anky可能无法恢复您的个人资料状态、订阅关联或相关数据。

Anky对因丢失恢复字、受损设备、共享凭据或未经授权访问您的设备或帐户而造成的损失不承担任何责任。

## 8. 购买、订阅和退款

无论是否订阅，您所写的一切内容始终可以在您的设备上阅读。

完整练习——大门、Anky的反思、免费边界之后的画作以及每日解锁——需要自动续订订阅（参见第 10 节）。

购买通过 Google Play 进行处理，并由RevenueCat进行管理。

我们不会处理或存储您的完整支付卡详细信息。

退款由 Google 根据 Google Play 政策处理。

我们可能随时更改定价或计划，但须遵守适用法律和Google Play 规则。价格变更绝不会追溯适用于您已付费的期间。

## 9.AI- 生成的反射

AI- 生成的反射是自动生成的。

您了解反思可能：

- 错了
- 错过重要的背景
- 听起来比实际情况更确定
- 情绪上感到不舒服
- 无法理解您的语言、语气或意图
- 包含意外内容
- 由于技术错误而无法使用

您仍然负责解释和使用任何反射。

Anky, Inc. 不对您根据AI生成的内容做出的决定负责。

## 10. 自动续订订阅

Anky提供两种订阅计划：

- **年度** - 每年 $88 USD，新订阅者可享受 3 天免费试用。
- **月度** - 每月 $11.99 USD，无免费试用。

价格可能因国家/地区而异；在您确认之前，Google Play 会以您的货币显示确切价格。

除非取消，订阅将在每个周期结束时自动续订，年度免费试用将在试用期结束时转为付费年度订阅。

费用将通过您的 Google 账户收取。续订费用将在当前周期结束前 24 小时内向您的帐户收取。

您可以随时在 Google Play 订阅设置中取消（Play 商店 → 付款和订阅 → 订阅）。为避免扣费，请至少在试用期或当前周期结束前 24 小时取消。取消会停止未来的续订；您可以继续使用至已付费周期（或试用期）结束。

您可以在登录同一 Google 账户的任何设备上，通过Anky中的"恢复购买"恢复以前的购买。

删除应用程序不会取消订阅。

## 11. 用户行为

您同意不会：

- 如果不符合年龄要求，请使用Anky
- 利用Anky进行非法活动
- 滥用、攻击、破坏或超载Anky的系统
- 规避订阅、付费墙、试用或安全控制
- 逆向工程、抓取、提取或发布Anky的私人提示、模型指令或后端系统
- 使用机器人、脚本或自动化来滥用应用程序
- 尝试访问他人的数据、恢复词、私人访问或帐户
- 上传或分享侵犯他人权利的内容
- 使用Anky生成伤害自己或他人的指令
- 歪曲Anky、Anky, Inc. 或与我们的任何附属关系

如果我们认为您违反了这些条款、滥用服务、造成风险或非法使用Anky，我们可能会暂停、限制或终止访问。

## 12. 知识产权

Anky, Inc. 拥有Anky的软件、设计、名称、徽标、字符、视觉资产、提示、产品概念、文档和相关知识产权。

除非法律允许或我们明确提供的开源许可，否则您不得复制、修改、分发、出售、逆向工程Anky或创建Anky的衍生作品。

您保留对自己作品的所有权。

## 13. 反馈

如果您向我们发送反馈、想法、建议、错误报告或功能请求，即表示您授予Anky, Inc. 使用它们的权限，无限制或无补偿。

这并不意味着我们拥有您的私人写作的所有权。

## 14. 第三方服务

Anky依赖于第三方服务，其中可能包括 Google、RevenueCat、OpenRouter、AI模型提供商、云托管提供商、电子邮件提供商和公共网络。

我们不对第三方服务、条款、中断、政策、价格、决策或数据实践负责。

您对第三方服务的使用可能须遵守其条款和隐私政策。

## 15. Google Play 条款

如果您从 Google Play 下载Anky，则 Google 的条款也适用。

Google 不对Anky及其内容、支持、保证或索赔负责，适用法律或 Google 自身条款要求的情况除外。

## 16. 可用性

Anky可能不可用、延迟、中断、不准确或停止。

我们不保证Anky始终有效、反射始终可用、订阅状态始终立即同步或本地数据永远不会丢失。

备份任何重要的东西。

## 17. 终止

您可以随时停止使用Anky。

您可以删除应用程序，并在应用程序提供删除工具的情况下删除本地数据。

如果我们认为有必要保护Anky、用户、第三方或服务的完整性，我们可以随时暂停、限制或终止您对Anky的访问。

## 18. 免责声明

ANKY“按原样”和“按 AVAI标签”提供。

在法律允许的最大范围内，ANKY, INC. DISCLAIMS 所有明示或暗示的保证，包括适销性、特定用途的适用性、所有权、非侵权、准确性、AV 的保证AI灵活性、安全性和可靠性。

您使用ANKY的风险由您自行承担。

## 19. 责任限制

在法律允许的最大范围内，ANKY, INC. 及其所有者、董事、高级管理人员、员工、承包商、服务提供商和附属公司不承担间接、附带、特殊、后果性、惩戒性或惩罚性责任损害或利润损失、数据丢失、写入丢失、订阅时间丢失、恢复访问丢失、设备受损、情绪困扰或基于AI生成的内容做出的决定。

在法律允许的最大范围内，ANKY, INC. 对任何 CLAIM 的总责任不会超过以下两者中的较大者：

(A) 您在 CLAIM 之前的 12 个月内通过应用程序向ANKY, INC. PAID 支付的金额，或者

(B)$50USD。

某些司法管辖区不允许某些限制，因此其中一些限制可能不适用于您。

## 20. 赔偿

您同意为Anky, Inc. 及其所有者、董事、管理人员、员工、承包商、服务提供商和附属公司辩护、赔偿并使其免受因以下原因引起的索赔、损害、损失、责任、成本和开支：

- 您对Anky的使用
- 您撰写或导出的内容
- 您违反这些条款
- 你的违法行为
- 您侵犯他人权利
- 您滥用AI生成的反射
- 您的恢复、备份或导出活动

## 21. 适用法律

这些条款受特拉华州法律管辖，不考虑法律冲突原则，除非您当地的法律另有要求。

## 22. 争议与仲裁

在法律允许的最大范围内，您与Anky, Inc. 之间的争议将通过具有约束力的个人仲裁解决，而不是通过集体诉讼或陪审团审判。

您和Anky, Inc. 同意仅针对个人提出索赔。

本节并不阻止任何一方在小额索赔法院寻求救济或针对知识产权、安全或未经授权的访问问题寻求禁令救济。

如果本仲裁部分在您居住的地方不可强制执行，则这些条款的其余部分仍然适用。

## 23. 变化

我们可能会不时更新这些条款。

当我们这样做时，我们将更新生效日期。更改后继续使用Anky即表示您接受更新后的条款。

## 24. 联系方式

**Anky, Inc.**

联系人：**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>
</resources>
