<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  Legal documents (subscription-reality text, effective July 6, 2026),
  ported from the iOS localized PrivacyPolicy.md / TermsAndConditions.md
  with Android adaptations: Google Play purchases, encrypted backups and
  device secure storage instead of the iOS platform services. CDATA markdown.
-->
<resources>
    <string name="privacy_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. – Gültig ab 6. Juli 2026

> Die Kurzversion: Anky ist lokal zuerst. Ihre Texte bleiben auf Ihrem Gerät, es sei denn, Sie exportieren sie, sichern sie, wenden sich an den Support oder bitten Anky um eine Reflexion. Wenn Sie um eine Reflexion bitten, wird Ihr Text an den Spiegeldienst von Anky und die Anbieter von AI gesendet, damit eine Reflexion erstellt werden kann. Wir nutzen Anbieter, die Ihre Texte nicht speichern. Wir verkaufen Ihre Daten nicht, verwenden sie nicht für Werbung und nutzen Ihre Texte nicht zum Trainieren unserer eigenen Modelle.

## 1. Wer wir sind

Anky wird von ** Anky, Inc.** betrieben, einem Unternehmen aus Delaware.

Kontakt:**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**

In dieser Datenschutzrichtlinie wird erläutert, wie Anky mit Informationen umgeht, wenn Sie die mobile App, die Website, den Spiegeldienst, Einkäufe, den Support und zugehörige Dienste von Anky nutzen.

## 2. Was Anky ist

Anky ist eine lokale Schreib- und Reflexions-App.

Das Kernartefakt ist die `.anky`-Datei: eine nur vorwärts gerichtete Schreibsitzung, die unter Einschränkungen erstellt wurde. Mit der App können Sie schreiben, speichern, erneut aufrufen, exportieren, importieren, löschen und optional darüber nachdenken.

Anky ist kein Therapeut, kein medizinischer Dienst, kein Krisendienst, kein Finanzberater, kein Rechtsberater oder keine spirituelle Autorität.

## 3. Was standardmäßig auf Ihrem Gerät verbleibt

Die folgenden Daten werden lokal auf Ihrem Gerät gespeichert, es sei denn, Sie möchten sie exportieren, sichern, woanders wiederherstellen, den Support kontaktieren oder eine Reflexion anfordern:

- Ihre `.anky`-Schreibdateien
- Aktive Schreibentwürfe
- Rekonstruierte lesbare Schrift
- Von Anky zurückgegebene lokale Reflexionen
- Sitzungsverlauf und Kartendaten
- Lokale App-Einstellungen
- Tägliche Erinnerungseinstellungen
- Lokale Anky-Zugriffsinformationen
- Privates Wiederherstellungsmaterial, gespeichert im sicheren Gerätespeicher
- Lokaler Cache der Abonnementberechtigung
- Lokale Export-/Importdateien, die Sie erstellen

Zum Schreiben, Speichern, Offenlegen, Kopieren, Durchsuchen der Karte und Anzeigen des lokalen Verlaufs müssen Sie Ihre Texte nicht an den Server von Ankys enden.

## 4. Was Ihr Gerät verlässt

In folgenden Situationen verlassen Daten Ihr Gerät:

### Bitten Sie Anky um einen Reflexions- oder Schreibanstoß

Wenn Sie auf ** Ask Anky ** tippen oder einen Schreibschub anfordern, sendet die App die genauen `.anky`-Dateibytes an den Spiegeldienst von Anky.

Der Spiegeldienst:

- Verifiziert die Anfrage
- Überprüft das `.anky`-Format und den Hash
- Rekonstruiert lesbaren Text aus dem `.anky`
- Sendet das rekonstruierte Schreiben und die Eingabeaufforderung an AI-Dienstanbieter
- Empfängt die erzeugte Reflexion oder den erzeugten Anstoß
- Gibt das Ergebnis an Ihr Gerät zurück
- Überprüft, ob ein aktives Abonnement oder eine Testphase die Reflexion abdeckt

Die zurückgegebene Reflexion wird lokal auf Ihrem Gerät gespeichert.

### Käufe und Abonnements

Wenn Sie Anky abonnieren, werden die Käufe über Google Play verarbeitet und über RevenueCat verwaltet. Wir erhalten oder speichern Ihre Kreditkartennummer nicht.

Anky bietet ein sich automatisch verlängerndes Jahresabonnement ($88 USD/Jahr, mit einer 3-tägigen kostenlosen Testphase für neue Abonnenten) und ein Monatsabonnement ($11.99 USD/Monat) an. Abonnements verlängern sich automatisch, bis Sie sie in Ihren Google Play-Abonnementeinstellungen kündigen; die jährliche kostenlose Testphase geht nach ihrem Ende in ein kostenpflichtiges Abonnement über, sofern sie nicht mindestens 24 Stunden vorher gekündigt wird.

Anky verwendet kaufbezogene Datensätze, Produktkennungen, Berechtigungsinformationen, App-Benutzerkennungen, Transaktionsstatus und zugehörige Metadaten von Google und RevenueCat, um Ihr Abonnement zu erkennen und zu verwalten.

### Lokaler Zugang und Anforderungssicherheit

Anky erstellt ein privates lokales Profil für Ihr Gerät. Reflexions- und Nudge-Anfragen umfassen begrenzte Verifizierungsmetadaten, sodass der Spiegeldienst die Anfrage annehmen, Missbrauch verhindern und sie dem richtigen Profil zuordnen kann.

Abonnementprüfungen verknüpfen Ihren RevenueCat-Kundendatensatz mit Ihrem Anky-Profil, sodass Ihr Abonnement vom Spiegeldienst erkannt wird.

Ihr privates Wiederherstellungsmaterial wird nicht an Anky gesendet.

Für kostenlose Tests, Betrugsprävention, Missbrauchsprävention und Anfragesicherheit kann die App Android-Integritäts- oder Gerätebestätigungsdienste um ein Token bitten, wenn dies unterstützt wird. Reflexions- oder Hilfsanfragen können dieses Token als Testnachweis an den Spiegel senden.

### Backups, sicherer Speicher, Export und Import

Wenn Sie Sicherungs-, Wiederherstellungs- oder Exportfunktionen aktivieren, werden die ausgewählten Schreib-, Reflexions-, Wiederherstellungsinformationen oder zugehörigen Dateien mithilfe verschlüsselter Backups, des sicheren Gerätespeichers, Gerätesicherungen oder dem Ziel gespeichert, das Sie über das Freigabeblatt oder die Dateiauswahl auswählen.

Anky kann den Datenschutz von Dateien nicht kontrollieren, nachdem Sie sie exportiert oder freigegeben haben.

### Unterstützung

Wenn Sie den Support kontaktieren, entscheiden Sie, was Sie senden möchten. Zu den Supportnachrichten gehören die E-Mail-Adresse, von der aus Sie senden, sowie alle Anky-Support-IDs, Plattformen, App-Versionen, Texte, Screenshots, Dateien oder Kontexte, die Sie angeben.

## 5. Was wir nicht sammeln

Anky erfordert nicht:

- Ihr offizieller Name
- Ihre Telefonnummer
- Ihre Kontakte
- Ihr genauer Standort
- Deine Kamera
- Dein Mikrofon
- Deine Fotos
- Ihre sozialen Konten
- Eine herkömmliche Benutzername/Passwort-Anmeldung

Anky verkauft keine personenbezogenen Daten.

Anky nutzt Ihre Texte nicht für Werbezwecke.

Anky verwendet Ihre Texte nicht zum Trainieren von Anky-eigenen AI-Modellen.

## 6. Dienste Dritter

Anky nutzt die folgenden Drittanbieterdienste für die in dieser Richtlinie beschriebenen App-Funktionen:

- **Google** - Google-Play-Käufe, Erstattungen, Gerätedienste, Android-Backups wenn aktiviert, Benachrichtigungen, Gerätebestätigung und Plattformdienste.
- ** RevenueCat **– Einkaufsverwaltung, Abonnementberechtigungen und transaktionsbezogene Aufzeichnungen.
- ** OpenRouter **– Weiterleitung von Reflexionsanforderungen an AI-Modellanbieter.
- ** AI model providers **– Generieren von Reflexionen aus dem Text, den Sie senden möchten.
- ** Cloud hosting / infrastructure providers **– Betrieb des Spiegeldienstes, der Protokolle, der Sicherheit und Zuverlässigkeit von Anky.
- ** Email/support providers **– Empfangen und Beantworten von Supportanfragen.

Diese Anbieter verarbeiten Daten gemäß ihren eigenen Bedingungen und Datenschutzrichtlinien.

## 7. AI-Verarbeitung

Wenn Sie um eine Reflexion bitten, wird Ihr Schreiben von AI-Systemen verarbeitet.

Von AI erzeugte Reflexionen können ungenau, unvollständig, unerwartet, emotional intensiv oder nicht nützlich sein. Reflexionen werden automatisch generiert und sollten nicht als professionelle Beratung betrachtet werden.

Wir entwerfen den Spiegeldienst von Anky, um die dauerhafte Speicherung von rohem `.anky`-Schreibtext, rekonstruiertem Schreibtext oder Reflexionstext zu vermeiden, es sei denn, dies ist für einen vom Benutzer angeforderten Support-/Debugging-Ablauf, Sicherheit, Missbrauchsprävention, Einhaltung gesetzlicher Vorschriften oder einen anderen klar angegebenen Zweck erforderlich.

AI-Anbieter verarbeiten Anfragen gemäß ihren eigenen Datenverarbeitungsrichtlinien. Sofern verfügbar, verwenden wir Einstellungen zum Schutz der Privatsphäre, können jedoch nicht garantieren, dass jeder nachgelagerte Anbieter identische Aufbewahrungspraktiken anwendet.

## 8. Operative Metadaten

Um Anky zu betreiben, erheben und verarbeiten wir begrenzte Metadaten, wie zum Beispiel:

- Anky Support-ID oder App-Benutzer-ID
- Zeitstempel anfordern
- Hashes anfordern
- App-Version
- Plattform
- Abonnementberechtigungsstatus und Transaktionsaufzeichnungen
- Produktkennzeichnungen kaufen
- Fehlerzustände
- Metadaten zur Anbieternutzung
- Sicherheits- und Missbrauchspräventionssignale
- Metadaten der Supportanfrage

Wir verwenden diese Daten, um Reflexionen bereitzustellen, Abonnements zu verwalten, Missbrauch zu verhindern, Probleme zu beheben, auf Support zu reagieren, Gesetze einzuhalten und den Dienst zu betreiben.

## 9. Zahlungen

Zahlungen werden über Google Play abgewickelt und über RevenueCat verwaltet.

Ankys Tarife sind sich automatisch verlängernde Abonnements ($88 USD/Jahr mit einer 3-tägigen kostenlosen Testphase oder $11.99 USD/Monat). Sie verlängern sich, bis sie in Ihren Google Play-Abonnementeinstellungen gekündigt werden; kündigen Sie mindestens 24 Stunden vor dem Ende des laufenden Zeitraums, um die nächste Belastung zu vermeiden.

Wir erhalten nicht Ihre vollständigen Zahlungskartendaten.

Rückerstattungen, Rechnungsstreitigkeiten und Kaufhistorie werden gemäß den Richtlinien von Google Play gehandhabt.

## 10. Wiederherstellungswörter

Ihr privates Wiederherstellungsmaterial verbleibt auf Ihrem Gerät, es sei denn, Sie exportieren, offenbaren, sichern oder geben es anderweitig weiter.

Teilen Sie niemals Ihre Wiederherstellungswörter. Wenn Sie sie verlieren, kann Anky den Zugriff nicht ohne ein von Ihnen kontrolliertes Backup wiederherstellen.

## 11. Datenaufbewahrung

Lokale Daten bleiben auf Ihrem Gerät, bis Sie sie löschen, die App löschen, die App zurücksetzen oder Backups entfernen.

Reflection-bezogene Betriebsmetadaten werden so lange aufbewahrt, wie es für den Betrieb des Dienstes, die Verwaltung von Abonnements, die Verhinderung von Betrug oder Missbrauch, die Einhaltung gesetzlicher Verpflichtungen, die Beilegung von Streitigkeiten und die Aufrechterhaltung der Sicherheit erforderlich ist.

Kaufunterlagen werden von Google, RevenueCat und Anky nach Bedarf für Abrechnungs-, Buchhaltungs-, Betrugspräventions-, Steuer-, Rechts- und Supportzwecke aufbewahrt.

Support-E-Mails werden so lange wie nötig aufbewahrt, um Ihnen zu antworten, Aufzeichnungen zu führen und Anky zu schützen.

## 12. Löschung

Sie können lokales Schreiben, lokale Reflexionen, privaten Zugriff und lokale App-Daten innerhalb der App löschen, wo Löschtools verfügbar sind, oder indem Sie die App von Ihrem Gerät löschen.

Durch das Löschen der App werden keine Daten außerhalb der App gelöscht, einschließlich:

- Dateien, die Sie exportiert oder geteilt haben
- Geräte-Backups, die durch Google- oder Geräteeinstellungen gesteuert werden
- Google Play Kaufdatensätze
- RevenueCat Kaufdatensätze
- Von Ihnen gesendete Support-E-Mails
- Backend-Metadaten, die für Sicherheit, Abonnementbuchhaltung, Betrugsprävention, Einhaltung gesetzlicher Vorschriften oder Streitbeilegung benötigt werden
- Öffentliche Netzwerkdaten

Um die Löschung der Daten von Anky-Steuerelementen anzufordern, wenden Sie sich an **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**.

## 13. Kinder

Anky ist nicht für Kinder unter 13 Jahren bestimmt.

Wenn Sie unter 18 Jahre alt sind, verwenden Sie Anky nur mit Erlaubnis eines Elternteils oder Erziehungsberechtigten.

Wir erfassen wissentlich keine personenbezogenen Daten von Kindern unter 13 Jahren. Wenn Sie glauben, dass ein Kind uns personenbezogene Daten zur Verfügung gestellt hat, wenden Sie sich an **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**.

## 14. Ihre Rechte

Abhängig von Ihrem Wohnort können Ihre Rechte den Zugriff, die Berichtigung, die Löschung, den Export, die Einschränkung oder den Widerspruch gegen bestimmte Verwendungen Ihrer personenbezogenen Daten umfassen.

Da Anky lokal an erster Stelle steht, befinden sich viele Ihrer Daten nur auf Ihrem Gerät und können von Ihnen direkt verwaltet werden.

Für Anfragen zu Daten- Anky-Steuerelementen wenden Sie sich bitte an **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**.

## 15. Sicherheit

Wir ergreifen angemessene technische und organisatorische Maßnahmen, um die von uns verarbeiteten Daten zu schützen.

Kein System ist vollkommen sicher. Sie sind für den Schutz Ihres Geräts, Ihres Passcodes, Ihrer Wiederherstellungswörter, Ihrer exportierten Dateien, Ihres Google-Kontos und aller Orte, an denen Sie Ihre Texte speichern oder teilen, verantwortlich.

## 16. Internationale Benutzer

Anky, Inc. hat seinen Sitz in den Vereinigten Staaten. An Anky oder seine Dienstanbieter gesendete Daten werden in den Vereinigten Staaten oder anderen Ländern verarbeitet, in denen diese Anbieter tätig sind.

## 17. Änderungen

Wir aktualisieren diese Datenschutzrichtlinie, wenn sich die Richtlinie ändert.

Wenn wir dies tun, werden wir das Datum des Inkrafttretens aktualisieren. Die fortgesetzte Nutzung von Anky nach Änderungen bedeutet, dass Sie die aktualisierte Richtlinie akzeptieren.

## 18. Kontakt

** Anky, Inc.**

Kontakt:**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="terms_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. – Gültig ab 6. Juli 2026

> Wichtig: Anky ist eine Schreib- und Reflexions-App. Es handelt sich nicht um Therapie, medizinische Versorgung, Krisenunterstützung, Finanzberatung, Rechtsberatung oder spirituelle Autorität. Durch die Verwendung von Anky erklären Sie sich damit einverstanden, dass Sie weiterhin für Ihr Schreiben, Ihre Entscheidungen, Ihr Gerät, Ihre Wiederherstellungswörter, Ihre Einkäufe und die Art und Weise, wie Sie von AI generierte Reflexionen verwenden, verantwortlich bleiben.

## 1. Akzeptanz

Diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen sind eine Vereinbarung zwischen Ihnen und ** Anky, Inc.**, einem Unternehmen aus Delaware.

Durch das Herunterladen, den Zugriff oder die Nutzung von Ankys timmen Sie diesen Bedingungen zu.

Wenn Sie damit nicht einverstanden sind, verwenden Sie Anky nicht.

## 2. Was Anky bietet

Mit Anky können Sie:

- Schreiben Sie nur vorwärts gerichtete `.anky`-Sitzungen
- Speichern Sie das Schreiben lokal
- Besuchen Sie die lokale Schreibgeschichte noch einmal
- Schreibdateien exportieren oder importieren
- Verwalten Sie den privaten Anky-Zugriff
- Abonnieren Sie die vollständige Praxis
- Fragen Sie Anky nach durch AI erzeugten Reflexionen
- Nutzen Sie verwandte Funktionen, die wir im Laufe der Zeit bereitstellen

Wir können jeden Teil von Anky jederzeit ändern, aussetzen oder einstellen.

## 3. Altersvoraussetzung

Anky ist nicht für Kinder unter 13 Jahren bestimmt.

Wenn Sie unter 18 Jahre alt sind, dürfen Sie Anky nur mit Erlaubnis eines Elternteils oder Erziehungsberechtigten verwenden.

Durch die Verwendung von Anky erklären Sie, dass Sie diese Anforderungen erfüllen.

## 4. Anky ist keine professionelle Beratung

Anky ist kein Therapeut, Arzt, Notdienst, Finanzberater, Rechtsberater, religiöse Autorität oder spirituelle Autorität.

Von AI generierte Reflexionen dienen ausschließlich der persönlichen schriftlichen Reflexion.

Sie können ungenau, unvollständig, unerwartet, emotional intensiv oder nicht nützlich sein.

Verlassen Sie sich bei medizinischen, psychischen, rechtlichen, finanziellen, Notfall- oder Sicherheitsentscheidungen nicht auf Anky.

Wenn Sie sich selbst oder jemand anderen verletzen könnten oder sich in unmittelbarer Gefahr befinden, wenden Sie sich sofort an den örtlichen Rettungsdienst oder eine Vertrauensperson.

## 5. Ihr Schreiben

Sie besitzen Ihr Schreiben.

Durch die Verwendung von Anky erteilen Sie Anky, Inc. eine eingeschränkte Erlaubnis, Ihre Texte nur dann zu verarbeiten, wenn dies zur Bereitstellung der von Ihnen gewählten Funktionen erforderlich ist, z. B. lokales Speichern, Generieren einer Reflexion, Exportieren, Importieren, Sichern, Debuggen, Support, Sicherheit und Missbrauchsprävention.

Sie sind dafür verantwortlich, was Sie schreiben, exportieren, senden, teilen oder sichern.

Schreiben, hochladen, exportieren oder teilen Sie Inhalte über Anky nicht in einer Weise, die gegen das Gesetz verstößt oder anderen schadet.

## 6. Local-First-Design

Anky ist so konzipiert, dass es zuerst lokal ist.

Normalerweise bleiben Ihre Texte auf Ihrem Gerät.

Wenn Sie um eine Reflexion bitten, verstehen Sie, dass Ihr Text an den Spiegeldienst von Anky und an die Dienstleister von AI gesendet wird, um die Reflexion zu erstellen. Wir nutzen Anbieter, die Ihre Texte nicht speichern.

Wenn Sie Daten exportieren, freigeben, sichern oder den Support kontaktieren, entscheiden Sie sich dafür, Daten außerhalb der App zu senden oder zu speichern.

## 7. Privater Zugriff und Wiederherstellung

Anky erstellt möglicherweise einen privaten lokalen Zugriff für Ihr Gerät.

Sie sind für den Schutz Ihrer Wiederherstellungswörter, Ihres Gerätepasscodes, Ihres biometrischen Zugriffs, Ihrer Konto-Backups und Ihrer exportierten Dateien verantwortlich.

Teilen Sie niemals Ihre Genesungsworte.

Wenn Sie Ihre Wiederherstellungswörter verlieren, ist Anky möglicherweise nicht in der Lage, Ihren Profilstatus, Ihre Abonnementverknüpfung oder zugehörige Daten wiederherzustellen.

Anky ist nicht verantwortlich für Verluste, die durch verlorene Wiederherstellungswörter, kompromittierte Geräte, gemeinsame Anmeldeinformationen oder unbefugten Zugriff auf Ihr Gerät oder Ihre Konten verursacht werden.

## 8. Käufe, Abonnements und Rückerstattungen

Alles, was Sie geschrieben haben, bleibt immer auf Ihrem Gerät lesbar, mit oder ohne Abonnement.

Die vollständige Praxis – das Gate, Ankys Reflexionen, die Gemälde jenseits der kostenlosen Grenze und die tägliche Freischaltung – erfordert ein sich automatisch verlängerndes Abonnement (siehe Abschnitt 10).

Einkäufe werden über Google Play abgewickelt und mit RevenueCat verwaltet.

Wir verarbeiten oder speichern Ihre vollständigen Zahlungskartendaten nicht.

Rückerstattungen werden von Google gemäß den Richtlinien von Google Play abgewickelt.

Wir können Preise oder Tarife jederzeit ändern, vorbehaltlich geltender Gesetze und Google Play-Regeln. Preisänderungen gelten niemals rückwirkend für einen bereits bezahlten Zeitraum.

## 9. AI-Generierte Reflexionen

AI-generierte Reflexionen werden automatisch erzeugt.

Sie verstehen, dass Reflexionen:

- Liegen Sie falsch
- Wichtigen Kontext verpassen
- Klingt sicherer als sie sind
- Fühlen Sie sich emotional unwohl
- Sie verstehen Ihre Sprache, Ihren Tonfall oder Ihre Absicht nicht
- Enthalten unerwartete Inhalte
- Aufgrund technischer Fehler nicht verfügbar

Sie bleiben für die Interpretation und Verwendung jeglicher Reflexion verantwortlich.

Anky, Inc. ist nicht verantwortlich für Entscheidungen, die Sie auf der Grundlage von AI-generierten Inhalten treffen.

## 10. Sich automatisch verlängernde Abonnements

Anky bietet zwei Abonnement-Tarife an:

- **Jährlich** – $88 USD pro Jahr, mit einer 3-tägigen kostenlosen Testphase für neue Abonnenten.
- **Monatlich** – $11.99 USD pro Monat, ohne kostenlose Testphase.

Die Preise können je nach Land variieren; Google Play zeigt Ihnen den genauen Preis in Ihrer Währung an, bevor Sie bestätigen.

Sofern sie nicht gekündigt werden, verlängern sich Abonnements am Ende jedes Zeitraums automatisch, und die jährliche kostenlose Testphase geht nach ihrem Ende in ein kostenpflichtiges Jahresabonnement über.

Die Zahlung wird über Ihr Google-Konto abgerechnet. Die Verlängerung wird Ihrem Konto innerhalb von 24 Stunden vor dem Ende des laufenden Zeitraums belastet.

Sie können jederzeit in den Google Play-Abonnementeinstellungen kündigen (Play Store → Zahlungen und Abos → Abonnements). Um eine Belastung zu vermeiden, kündigen Sie mindestens 24 Stunden vor dem Ende der Testphase oder des laufenden Zeitraums. Eine Kündigung stoppt zukünftige Verlängerungen; der Zugriff bleibt bis zum Ende des bereits bezahlten Zeitraums (oder der Testphase) bestehen.

Sie können frühere Käufe auf jedem Gerät, das mit demselben Google-Konto angemeldet ist, über „Käufe wiederherstellen“ in Anky wiederherstellen.

Das Löschen der App kündigt ein Abonnement nicht.

## 11. Nutzerverhalten

Sie stimmen zu, Folgendes nicht zu tun:

- Verwenden Sie Anky, wenn Sie die Altersanforderungen nicht erfüllen
- Verwenden Sie Anky für illegale Aktivitäten
- Die Systeme von Anky missbrauchen, angreifen, stören oder überlasten
- Umgehen Sie Abonnements, Paywalls, Testversionen oder Sicherheitskontrollen
- Reverse Engineering, Scraping, Extrahieren oder Veröffentlichen privater Eingabeaufforderungen, Modellanweisungen oder Backend-Systeme von Anky
- Verwenden Sie Bots, Skripte oder Automatisierung, um die App zu missbrauchen
- Versuchen Sie, auf die Daten, Wiederherstellungswörter, den privaten Zugang oder das Konto einer anderen Person zuzugreifen
- Inhalte hochladen oder teilen, die die Rechte einer anderen Person verletzen
- Verwenden Sie Anky, um Anweisungen zu generieren, um sich selbst oder anderen Schaden zuzufügen
- Stellen Sie Anky, Anky, Inc. oder eine Verbindung zu uns falsch dar

Wir können den Zugriff sperren, einschränken oder beenden, wenn wir glauben, dass Sie gegen diese Bedingungen verstoßen, den Dienst missbraucht, ein Risiko geschaffen oder Anky rechtswidrig genutzt haben.

## 12. Geistiges Eigentum

Anky, Inc. ist Eigentümer der Software, des Designs, des Namens, der Logos, Charaktere, visuellen Assets, Eingabeaufforderungen, Produktkonzepte, Dokumentation und des damit verbundenen geistigen Eigentums von Anky.

Es ist Ihnen nicht gestattet, Anky zu kopieren, zu ändern, zu verteilen, zu verkaufen, zurückzuentwickeln oder abgeleitete Werke daraus zu erstellen, es sei denn, dies ist gesetzlich oder durch eine von uns ausdrücklich bereitgestellte Open-Source-Lizenz gestattet.

Sie behalten das Eigentum an Ihren eigenen Texten.

## 13. Rückmeldung

Wenn Sie uns Feedback, Ideen, Vorschläge, Fehlerberichte oder Funktionsanfragen senden, erteilen Sie Anky, Inc. die Erlaubnis, diese ohne Einschränkung oder Vergütung zu verwenden.

Dadurch erhalten wir kein Eigentumsrecht an Ihrem privaten Schreiben.

## 14. Dienste Dritter

Anky ist auf Dienste von Drittanbietern angewiesen, zu denen Google, RevenueCat, OpenRouter, AI-Modellanbieter, Cloud-Hosting-Anbieter, E-Mail-Anbieter und öffentliche Netzwerke gehören können.

Wir sind nicht verantwortlich für Dienste, Bedingungen, Ausfälle, Richtlinien, Preise, Entscheidungen oder Datenpraktiken Dritter.

Ihre Nutzung von Diensten Dritter unterliegt möglicherweise deren Geschäftsbedingungen und Datenschutzrichtlinien.

## 15. Google Play-Bedingungen

Wenn Sie Anky von Google Play heruntergeladen haben, gelten auch die Geschäftsbedingungen von Google.

Google ist nicht verantwortlich für Anky, seinen Inhalt, Support, Garantien oder Ansprüche, es sei denn, dies ist durch geltendes Recht oder die eigenen Bedingungen von Google vorgeschrieben.

## 16. Verfügbarkeit

Anky ist möglicherweise nicht verfügbar, verzögert, unterbrochen, ungenau oder wird eingestellt.

Wir garantieren nicht, dass Anky immer funktioniert, dass Reflexionen immer verfügbar sind, dass der Abonnementstatus immer sofort synchronisiert wird oder dass lokale Daten niemals verloren gehen.

Sichern Sie alles Wichtige.

## 17. Kündigung

Sie können die Nutzung von Anky jederzeit beenden.

Sie können die App löschen und lokale Daten löschen, wenn die App Löschtools bereitstellt.

Wir können Ihren Zugriff auf Anky jederzeit aussetzen, einschränken oder beenden, wenn wir glauben, dass dies zum Schutz von Anky, Benutzern, Dritten oder der Integrität des Dienstes erforderlich ist.

## 18. Gewährleistungsausschluss

ANKYWIRD „WIE BESEHEN“ UND „AS AV AI ETIKETT“ ZUR VERFÜGUNG GESTELLT.

SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, ÜBERNIMMTANKY, INC. ALLE AUSDRÜCKLICHEN ODER STILLSCHWEIGENDEN GEWÄHRLEISTUNGEN, EINSCHLIESSLICH GEWÄHRLEISTUNGEN DER MARKTGÄNGIGKEIT, EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK, TITEL, NICHTVERLETZUNG, GENAUIGKEIT, AV AI LABILITÄT, SICHERHEIT UND ZUVERLÄSSIGKEIT.

IHRE NUTZUNG VONANKYERFOLGT AUF EIGENE GEFAHR.

## 19. Haftungsbeschränkung

ANKY, INC. UND SEINE EIGENTÜMER, DIREKTOREN, ANGESTELLTEN, ANGESTELLTEN, AUFTRAGNEHMER, DIENSTLEISTER UND VERBUNDENEN UNTERNEHMEN HAFTEN SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG NICHT FÜR INDIREKTE, ZUFÄLLIGE, BESONDERE, FOLGESCHÄDEN, EXEMPLARISCHE ODER STRAFSCHÄDEN ODER FÜR ENTGANGENEN GEWINN DATEN, VERLORENE SCHREIBEN, VERLORENE ABONNEMENTZEIT, VERLORENER WIEDERHERSTELLUNGSZUGRIFF, GERÄTEKOMPROMITÄT, EMOTIONALE BELASTUNG ODER ENTSCHEIDUNGEN, DIE AUF DER GRUNDLAGE VON AI-GENERIERTEN INHALTEN GEFALLEN WERDEN.

SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, ÜBERSTEIGT DIE GESAMTHAFTUNG VONANKY, INC. FÜR JEGLICHE CL AI M NICHT DEN HÖHEREN BETRAG VON:

(A) DER BETRAG, DEN SIE IN DEN 12 MONATEN VOR DEM CL AI M ÜBER DIE APP ANANKY, INC

(B)$50USD.

In einigen Gerichtsbarkeiten sind bestimmte Einschränkungen nicht zulässig, daher gelten einige dieser Einschränkungen möglicherweise nicht für Sie.

## 20. Entschädigung

Sie erklären sich damit einverstanden, Anky, Inc. und seine Eigentümer, Direktoren, leitenden Angestellten, Mitarbeiter, Auftragnehmer, Dienstleister und verbundenen Unternehmen zu verteidigen, zu entschädigen und schadlos zu halten von Ansprüchen, Schäden, Verlusten, Verbindlichkeiten, Kosten und Ausgaben, die sich aus Folgendem ergeben:

- Ihre Verwendung von Anky
- Ihr geschriebener oder exportierter Inhalt
- Ihr Verstoß gegen diese Bedingungen
- Ihr Verstoß gegen das Gesetz
- Ihre Verletzung der Rechte einer anderen Person
- Ihr Missbrauch von durch AI erzeugten Reflexionen
- Ihre Wiederherstellungs-, Sicherungs- oder Exportaktivität

## 21. Anwendbares Recht

Diese Bedingungen unterliegen den Gesetzen des Staates Delaware, ohne Rücksicht auf Kollisionsnormen, sofern Ihr lokales Recht nichts anderes vorschreibt.

## 22. Streitigkeiten und Schiedsverfahren

Soweit gesetzlich zulässig, werden Streitigkeiten zwischen Ihnen und Anky, Inc. durch ein verbindliches Einzelschiedsverfahren und nicht durch eine Sammelklage oder ein Schwurgerichtsverfahren beigelegt.

Sie und Anky, Inc. vereinbaren, Ansprüche nur auf individueller Basis geltend zu machen.

Dieser Abschnitt hindert keine der Parteien daran, vor einem Bagatellgericht Abhilfe zu suchen oder eine einstweilige Verfügung wegen Fragen des geistigen Eigentums, der Sicherheit oder des unbefugten Zugriffs zu beantragen.

Wenn dieser Abschnitt zum Schiedsverfahren an Ihrem Wohnort nicht durchsetzbar ist, gelten die übrigen Bestimmungen dieser Bedingungen dennoch.

## 23. Änderungen

Wir können diese Bedingungen von Zeit zu Zeit aktualisieren.

Wenn wir dies tun, werden wir das Datum des Inkrafttretens aktualisieren. Die fortgesetzte Nutzung von Anky nach Änderungen bedeutet, dass Sie die aktualisierten Bedingungen akzeptieren.

## 24. Kontakt

** Anky, Inc.**

Kontakt:**[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>
</resources>
