<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="privacy_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - 7 जून 2026 से प्रभावी

संक्षेप में: Anky पहले आपके डिवाइस पर काम करता है। आपका लेखन आपके डिवाइस पर रहता है, जब तक आप उसे निर्यात, बैकअप, सहायता से संपर्क, या Anky से प्रतिबिंब मांगने के लिए न चुनें। जब आप प्रतिबिंब मांगते हैं, आपका लेखन Anky की दर्पण सेवा और AI प्रदाताओं को भेजा जाता है ताकि प्रतिबिंब बन सके। हम ऐसे प्रदाता इस्तेमाल करते हैं जो आपका लेखन संग्रहीत नहीं करते। हम आपका डेटा नहीं बेचते, विज्ञापन के लिए इस्तेमाल नहीं करते, और अपने मॉडल प्रशिक्षित करने के लिए आपका लेखन इस्तेमाल नहीं करते।

## 1. हम कौन हैं

Anky का संचालन **Anky, Inc.** करती है, जो Delaware की कंपनी है।

संपर्क: **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**

## 2. Anky क्या है

Anky लेखन और प्रतिबिंब का ऐसा ऐप है जो पहले आपके डिवाइस पर काम करता है। इसका मुख्य स्वरूप `.anky` फ़ाइल है: एक सीमित, केवल आगे बढ़ने वाला लेखन सत्र। ऐप आपको लिखने, सहेजने, फिर देखने, निर्यात, आयात, हटाने और चाहें तो उस लेखन पर प्रतिबिंब लेने देती है।

Anky कोई चिकित्सक, चिकित्सा सेवा, संकट सेवा, वित्तीय सलाहकार, कानूनी सलाहकार या आध्यात्मिक प्राधिकारी नहीं है।

## 3. डिवाइस पर डिफ़ॉल्ट रूप से क्या रहता है

ये डेटा स्थानीय रूप से आपके डिवाइस पर संग्रहीत रहता है, जब तक आप उसे निर्यात, बैकअप, कहीं और पुनर्प्राप्त, सहायता को भेजने या प्रतिबिंब मांगने के लिए न चुनें:

- आपकी `.anky` लेखन फ़ाइलें
- सक्रिय ड्राफ्ट
- पुनर्निर्मित पढ़ने योग्य लेखन
- Anky से लौटे स्थानीय प्रतिबिंब
- सत्र इतिहास और मानचित्र डेटा
- स्थानीय सेटिंग और दैनिक रिमाइंडर
- स्थानीय Anky प्रवेश जानकारी और निजी पुनर्प्राप्ति सामग्री
- स्थानीय क्रेडिट शेष कैश
- आपके बनाए हुए स्थानीय निर्यात/आयात फ़ाइलें

लिखना, सहेजना, प्रकट करना, कॉपी करना, मानचित्र देखना और स्थानीय इतिहास देखना आपके लेखन को Anky सर्वर पर भेजे बिना होता है।

## 4. डिवाइस से क्या बाहर जाता है

डेटा तब बाहर जाता है जब आप प्रतिबिंब या लेखन संकेत मांगते हैं, क्रेडिट खरीदते या पुनर्स्थापित करते हैं, बैकअप/निर्यात/आयात सक्रिय करते हैं, सहायता से संपर्क करते हैं, या डिवाइस परीक्षण और सुरक्षा जांच इस्तेमाल करते हैं।

जब आप **Anky से पूछें** दबाते हैं या लेखन संकेत मांगते हैं, ऐप सटीक `.anky` फ़ाइल बाइट्स Anky की दर्पण सेवा को भेजती है। दर्पण अनुरोध की पुष्टि करता है, `.anky` प्रारूप और हैश मान्य करता है, पढ़ने योग्य पाठ फिर बनाता है, लेखन और निर्देश AI प्रदाताओं को भेजता है, बना हुआ प्रतिबिंब या संकेत प्राप्त करता है, परिणाम आपके डिवाइस पर लौटाता है, और सफल प्रतिबिंब के बाद एक प्रतिबिंब क्रेडिट जांचता/खर्च करता है।

लौटा हुआ प्रतिबिंब आपके डिवाइस पर स्थानीय रूप से संग्रहीत होता है।

खरीदारी Google Play द्वारा संसाधित और RevenueCat द्वारा प्रबंधित होती है। हम आपका क्रेडिट कार्ड नंबर प्राप्त या संग्रहीत नहीं करते। क्रेडिट संचालन खरीद रिकॉर्ड, शेष, उत्पाद पहचान, अधिकार, ऐप उपयोगकर्ता पहचान, लेनदेन स्थिति और संबंधित मेटाडेटा का उपयोग प्रतिबिंब क्रेडिट देने और प्रबंधित करने के लिए करते हैं।

Anky आपके डिवाइस के लिए निजी स्थानीय प्रोफ़ाइल बनाता है। प्रतिबिंब और संकेत अनुरोधों में सीमित सत्यापन मेटाडेटा शामिल होता है ताकि दर्पण सेवा अनुरोध स्वीकार कर सके, दुरुपयोग रोक सके, और क्रेडिट सही प्रोफ़ाइल पर लौटा सके। आपकी निजी पुनर्प्राप्ति सामग्री Anky को नहीं भेजी जाती।

मुफ़्त परीक्षण, धोखाधड़ी रोकथाम, दुरुपयोग रोकथाम और अनुरोध सुरक्षा के लिए ऐप, समर्थित होने पर, Android अखंडता या डिवाइस प्रमाणन सेवाओं से टोकन मांग सकती है। प्रतिबिंब या संकेत अनुरोध यह टोकन दर्पण सेवा को परीक्षण प्रमाण के रूप में भेज सकते हैं।

जब आप बैकअप, पुनर्प्राप्ति, निर्यात, आयात, साझा करने या सहायता सुविधाएं चालू करते हैं, चुना गया लेखन, प्रतिबिंब, पुनर्प्राप्ति जानकारी या संबंधित फ़ाइलें Android संग्रहण, Android बैकअप सेवाओं, आपके चुने गंतव्य या ईमेल/सहायता प्रदाता द्वारा संग्रहीत हो सकती हैं।

## 5. हम क्या collect नहीं करते

Anky को इन चीज़ों की ज़रूरत नहीं है:

- आपका legal name
- आपका phone number
- आपके contacts
- आपकी exact location
- आपका camera, microphone या photos
- आपके social accounts
- traditional username/password login

Anky व्यक्तिगत डेटा नहीं बेचता, आपके लेखन को विज्ञापन के लिए इस्तेमाल नहीं करता, और आपके लेखन से Anky के अपने AI मॉडल प्रशिक्षित नहीं करता।

## 6. तृतीय-पक्ष सेवाएं

Anky ऐप सुविधाओं के लिए तृतीय-पक्ष सेवाएं इस्तेमाल करता है:

- **Google** - Google Play खरीदारी, रिफंड, डिवाइस सेवाएं, सक्षम होने पर Android बैकअप, सूचनाएं, डिवाइस प्रमाणन और प्लेटफ़ॉर्म सेवाएं.
- **RevenueCat** - खरीद प्रबंधन, क्रेडिट शेष, अधिकार और लेनदेन रिकॉर्ड.
- **OpenRouter** और **AI प्रदाता** - आपके भेजे गए पाठ से प्रतिबिंब भेजना और बनाना.
- **क्लाउड / अवसंरचना प्रदाता** - Anky दर्पण सेवा, लॉग, सुरक्षा और भरोसेमंदी चलाना.
- **ईमेल/सहायता प्रदाता** - सहायता अनुरोध प्राप्त करना और उत्तर देना.

ये प्रदाता अपनी शर्तों और गोपनीयता नीतियों के अनुसार डेटा संसाधित करते हैं।

## 7. AI प्रसंस्करण

जब आप प्रतिबिंब मांगते हैं, आपका लेखन AI प्रणालियों द्वारा संसाधित होता है। AI से बने प्रतिबिंब गलत, अधूरे, अप्रत्याशित, भावनात्मक रूप से तीव्र या अनुपयोगी हो सकते हैं। वे अपने-आप बनते हैं और पेशेवर सलाह नहीं माने जाने चाहिए।

हम Anky दर्पण सेवा को इस तरह बनाते हैं कि कच्चा `.anky` लेखन, फिर बनाया गया लेखन या प्रतिबिंब पाठ स्थायी रूप से संग्रहीत न हो, जब तक उपयोगकर्ता द्वारा मांगी गई सहायता/त्रुटि जांच, सुरक्षा, दुरुपयोग रोकथाम, कानूनी अनुपालन या किसी स्पष्ट उद्देश्य के लिए आवश्यक न हो।

## 8. संचालन मेटाडेटा

Anky चलाने के लिए हम सीमित मेटाडेटा संसाधित करते हैं: Anky सहायता ID या ऐप उपयोगकर्ता पहचान, अनुरोध समय और हैश, ऐप संस्करण, प्लेटफ़ॉर्म, क्रेडिट शेष और क्रेडिट लेनदेन रिकॉर्ड, उत्पाद पहचान, त्रुटि स्थितियां, प्रदाता उपयोग मेटाडेटा, सुरक्षा संकेत और सहायता अनुरोध मेटाडेटा.

हम यह डेटा प्रतिबिंब देने, क्रेडिट प्रबंधित करने, दुरुपयोग रोकने, समस्याएं जांचने, सहायता का उत्तर देने, कानून का पालन करने और सेवा चलाने के लिए इस्तेमाल करते हैं।

## 9. Payments

भुगतान Google Play द्वारा संभाले और RevenueCat द्वारा प्रबंधित होते हैं। हमें आपके पूरे भुगतान कार्ड विवरण नहीं मिलते। रिफंड, बिलिंग विवाद और खरीद इतिहास Google Play नीतियों के अनुसार संभाले जाते हैं।

## 10. टोकन और सार्वजनिक संदर्भ

Anky टोकन या सार्वजनिक-संदर्भ जानकारी दिखा सकता है जब ये सुविधाएं उपलब्ध हों। आपकी निजी पुनर्प्राप्ति सामग्री आपके डिवाइस पर रहती है जब तक आप उसे निर्यात, प्रकट, बैकअप या साझा न करें। अपने पुनर्प्राप्ति शब्द कभी साझा न करें। कुछ टोकन, लेनदेन और सार्वजनिक-संदर्भ जानकारी स्वभाव से सार्वजनिक हो सकती है। सार्वजनिक नेटवर्क पर लिखी जानकारी Anky हटा नहीं सकता।

## 11. डेटा रखरखाव

स्थानीय डेटा आपके डिवाइस पर रहता है जब तक आप उसे हटाएं नहीं, ऐप हटाएं नहीं, ऐप रीसेट न करें या बैकअप न हटाएं। प्रतिबिंब मेटाडेटा, खरीद रिकॉर्ड और सहायता ईमेल सेवा चलाने, क्रेडिट प्रबंधित करने, धोखाधड़ी/दुरुपयोग रोकने, कानूनी दायित्वों, विवादों, सुरक्षा और आपको उत्तर देने के लिए जितना ज़रूरी हो उतना रखा जाता है।

## 12. Deletion

आप ऐप में उपलब्ध औज़ारों से स्थानीय लेखन, स्थानीय प्रतिबिंब, निजी प्रवेश और स्थानीय ऐप डेटा हटा सकते हैं, या ऐप हटा सकते हैं। ऐप हटाने से निर्यात/साझा फ़ाइलें, Android या डिवाइस बैकअप, Google Play रिकॉर्ड, RevenueCat रिकॉर्ड, सहायता ईमेल, सुरक्षा/क्रेडिट/कानूनी आंतरिक मेटाडेटा, या सार्वजनिक नेटवर्क डेटा नहीं हटता।

Anky द्वारा नियंत्रित डेटा हटाने का अनुरोध भेजने के लिए **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)** पर संपर्क करें।

## 13. Children

Anky 13 साल से कम उम्र के बच्चों के लिए नहीं है। यदि आप 18 से कम हैं, तो parent या guardian की अनुमति से ही Anky use करें। हम जानबूझकर 13 साल से कम उम्र के बच्चों की personal information collect नहीं करते।

## 14. आपके rights

आप जहाँ रहते हैं, उसके अनुसार आपके अधिकारों में पहुँच, सुधार, हटाना, निर्यात, सीमा लगाना या व्यक्तिगत डेटा के कुछ उपयोगों पर आपत्ति शामिल हो सकती है। Anky पहले स्थानीय है, इसलिए आपका बहुत सा डेटा केवल आपके डिवाइस पर है और आप उसे सीधे संभाल सकते हैं। Anky द्वारा नियंत्रित डेटा अनुरोधों के लिए **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)** पर संपर्क करें।

## 15. Security

हम संसाधित डेटा की रक्षा के लिए उचित तकनीकी और संगठनात्मक उपाय इस्तेमाल करते हैं। कोई प्रणाली पूरी तरह सुरक्षित नहीं होती। अपने डिवाइस, पासकोड, पुनर्प्राप्ति शब्दों, निर्यात फ़ाइलों, Android खाते और जहाँ भी आप लेखन संग्रहीत/साझा करते हैं, उनकी सुरक्षा आपकी ज़िम्मेदारी है।

## 16. International users

Anky, Inc. संयुक्त राज्य अमेरिका में आधारित है। Anky या उसके प्रदाताओं को भेजा गया डेटा संयुक्त राज्य अमेरिका या उन देशों में संसाधित हो सकता है जहाँ वे प्रदाता काम करते हैं।

## 17. Changes

जब policy बदलती है, हम उसे update करते हैं। Changes के बाद Anky use जारी रखने का मतलब है कि आप updated policy accept करते हैं।

## 18. Contact

**Anky, Inc.**

संपर्क: **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="terms_article_body"><![CDATA[Anky, Inc. - 7 जून 2026 से प्रभावी

महत्वपूर्ण: Anky लेखन और प्रतिबिंब का ऐप है। यह चिकित्सा, चिकित्सीय देखभाल, संकट सहायता, वित्तीय सलाह, कानूनी सलाह या आध्यात्मिक प्राधिकारी नहीं है। Anky इस्तेमाल करके आप मानते हैं कि अपने लेखन, निर्णयों, डिवाइस, पुनर्प्राप्ति शब्दों, खरीदारी और AI से बने प्रतिबिंबों के इस्तेमाल की ज़िम्मेदारी आपकी है।

## 1. स्वीकृति

ये नियम और शर्तें आपके और **Anky, Inc.**, Delaware की कंपनी, के बीच समझौता हैं। Anky डाउनलोड, प्रवेश या इस्तेमाल करके आप इन शर्तों को स्वीकार करते हैं। यदि आप सहमत नहीं हैं, Anky इस्तेमाल न करें।

## 2. Anky क्या देती है

Anky आपको केवल आगे बढ़ने वाले `.anky` सत्र लिखने, लेखन स्थानीय रूप से सहेजने, स्थानीय इतिहास देखने, फ़ाइलें निर्यात/आयात करने, निजी Anky प्रवेश प्रबंधित करने, प्रतिबिंब क्रेडिट खरीदने या इस्तेमाल करने, AI से बने प्रतिबिंब मांगने, और समय के साथ दी जाने वाली संबंधित सुविधाएं इस्तेमाल करने देती है। हम Anky का कोई भी हिस्सा कभी भी बदल, निलंबित या बंद कर सकते हैं।

## 3. उम्र की आवश्यकता

Anky 13 साल से कम उम्र के बच्चों के लिए नहीं है। यदि आप 18 से कम हैं, माता-पिता या अभिभावक की अनुमति से ही Anky इस्तेमाल करें। Anky इस्तेमाल करके आप पुष्टि करते हैं कि आप ये आवश्यकताएं पूरी करते हैं।

## 4. Anky पेशेवर सलाह नहीं है

Anky चिकित्सक, डॉक्टर, आपातकालीन सेवा, वित्तीय सलाहकार, कानूनी सलाहकार, धार्मिक या आध्यात्मिक प्राधिकारी नहीं है। AI से बने प्रतिबिंब केवल निजी लेखन-प्रतिबिंब के लिए हैं। वे गलत, अधूरे, अप्रत्याशित, भावनात्मक रूप से तीव्र या अनुपयोगी हो सकते हैं। चिकित्सा, मानसिक स्वास्थ्य, कानूनी, वित्तीय, आपातकालीन या सुरक्षा निर्णयों के लिए Anky पर निर्भर न रहें। यदि आप खुद को या किसी और को चोट पहुँचा सकते हैं, या तत्काल खतरे में हैं, स्थानीय आपातकालीन सेवाओं या विश्वसनीय व्यक्ति से तुरंत संपर्क करें।

## 5. आपका लेखन

आप अपने लेखन के स्वामी हैं। Anky इस्तेमाल करके आप Anky, Inc. को सीमित अनुमति देते हैं कि वह आपकी लिखाई केवल चुनी हुई सुविधाएं देने के लिए संसाधित करे, जैसे स्थानीय सहेजना, प्रतिबिंब बनाना, निर्यात, आयात, बैकअप, त्रुटि जांच, सहायता, सुरक्षा और दुरुपयोग रोकथाम। आप जो लिखते, निर्यात, भेजते, साझा या बैकअप करते हैं, उसके ज़िम्मेदार आप हैं। कानून तोड़ने या दूसरों को नुकसान पहुँचाने के लिए Anky इस्तेमाल न करें।

## 6. पहले स्थानीय डिज़ाइन

Anky पहले स्थानीय डिज़ाइन पर आधारित है। आपका लेखन सामान्यतः आपके डिवाइस पर रहता है। जब आप प्रतिबिंब मांगते हैं, आप समझते हैं कि आपका लेखन Anky दर्पण सेवा और AI प्रदाताओं को प्रतिबिंब बनाने के लिए भेजा जाता है। हम ऐसे प्रदाता इस्तेमाल करते हैं जो आपका लेखन संग्रहीत नहीं करते। जब आप निर्यात, साझा, बैकअप या सहायता से संपर्क करते हैं, आप डेटा ऐप के बाहर भेजना या संग्रहीत करना चुनते हैं।

## 7. निजी प्रवेश और पुनर्प्राप्ति

Anky आपके डिवाइस के लिए निजी स्थानीय प्रवेश बना सकता है। पुनर्प्राप्ति शब्द, डिवाइस पासकोड, बायोमेट्रिक प्रवेश, खाते के बैकअप और निर्यात की गई फ़ाइलें सुरक्षित रखना आपकी ज़िम्मेदारी है। पुनर्प्राप्ति शब्द कभी साझा न करें। यदि आप उन्हें खो देते हैं, Anky आपके क्रेडिट, प्रोफ़ाइल स्थिति या संबंधित डेटा पुनर्स्थापित नहीं कर पाएगा।

## 8. खरीदारी, क्रेडिट और रिफंड

Anky में लिखना मुफ़्त है। प्रतिबिंबों के लिए क्रेडिट लग सकते हैं। क्रेडिट डिजिटल ऐप क्रेडिट हैं, केवल Anky में प्रतिबिंब अनुरोधों के लिए। वे पैसा, क्रिप्टोकरेंसी या संग्रहीत मूल्य नहीं हैं; जब तक हम स्पष्ट रूप से न कहें, उन्हें निकाला, नकद बदला या स्थानांतरित नहीं किया जा सकता। खरीदारी Google Play से संसाधित हो सकती है और RevenueCat से प्रबंधित हो सकती है। रिफंड Google Play संभालता है।

## 9. AI-generated reflections

AI से बने प्रतिबिंब अपने-आप बनते हैं। वे गलत हो सकते हैं, संदर्भ चूक सकते हैं, बहुत निश्चित लग सकते हैं, भावनात्मक रूप से असहज हो सकते हैं, भाषा या आशय गलत समझ सकते हैं, अप्रत्याशित सामग्री रख सकते हैं, या तकनीकी त्रुटियों के कारण अनुपलब्ध हो सकते हैं। किसी प्रतिबिंब को समझने/इस्तेमाल करने की ज़िम्मेदारी आपकी है।

## 10. Token references

Anky token references, public references या related information दिखा सकता है। ये केवल informational हैं। Anky में कुछ भी financial advice, investment advice, tax advice, legal advice, या किसी token/security/asset को buy/sell करने का offer नहीं है। Anky use करने के लिए कोई token खरीदना, hold करना या trade करना आवश्यक नहीं है।

## 11. User conduct

आप सहमत हैं कि Anky इस्तेमाल नहीं करेंगे यदि उम्र की आवश्यकताएं पूरी नहीं करते; गैरकानूनी गतिविधि के लिए; प्रणालियों का दुरुपयोग, हमला, बाधा या अधिक भार डालने के लिए; क्रेडिट, भुगतान, परीक्षण, प्रमाणन या सुरक्षा से बचने के लिए; निजी निर्देशों या आंतरिक प्रणालियों की रिवर्स इंजीनियरिंग या प्रकाशन के लिए; स्वचालन से दुरुपयोग करने के लिए; किसी और का डेटा या पुनर्प्राप्ति शब्द पाने के लिए; दूसरों के अधिकारों का उल्लंघन करने के लिए; खुद या दूसरों को नुकसान पहुँचाने की निर्देश बनाने के लिए; या Anky को गलत रूप में प्रस्तुत करने के लिए।

यदि हमें लगे कि आपने शर्तों का उल्लंघन किया, सेवा का दुरुपयोग किया, जोखिम बनाया या Anky का गैरकानूनी इस्तेमाल किया, हम प्रवेश निलंबित, सीमित या समाप्त कर सकते हैं।

## 12. Intellectual property

Anky, Inc. Anky सॉफ़्टवेयर, डिज़ाइन, नाम, लोगो, पात्र, दृश्य सामग्री, निर्देश, उत्पाद अवधारणाएं, दस्तावेज़ और संबंधित बौद्धिक संपदा की स्वामी है। कानून या स्पष्ट मुक्त-स्रोत लाइसेंस में अनुमति होने के अलावा आप Anky को कॉपी, संशोधित, वितरित, बेच, रिवर्स इंजीनियर या उससे व्युत्पन्न कार्य नहीं बना सकते। आपका अपना लेखन आपका ही रहता है।

## 13. Feedback

यदि आप प्रतिक्रिया, विचार, सुझाव, त्रुटि रिपोर्ट या सुविधा अनुरोध भेजते हैं, आप Anky, Inc. को उन्हें बिना सीमा या भुगतान इस्तेमाल करने की अनुमति देते हैं। इससे हमें आपके निजी लेखन का स्वामित्व नहीं मिलता।

## 14. Third-party services

Anky तृतीय-पक्ष सेवाओं पर निर्भर करता है, जिनमें Google, RevenueCat, OpenRouter, AI प्रदाता, क्लाउड होस्टिंग, ईमेल प्रदाता और सार्वजनिक नेटवर्क शामिल हो सकते हैं। हम तृतीय-पक्ष सेवाओं, शर्तों, बाधाओं, नीतियों, कीमतों, निर्णयों या डेटा व्यवहारों के ज़िम्मेदार नहीं हैं।

## 15. ऐप स्टोर शर्तें

यदि आपने Anky Google Play से डाउनलोड की है, Google की शर्तें भी लागू होती हैं। लागू कानून या Google शर्तों में जहां आवश्यक हो, उसे छोड़कर Google Anky, उसकी सामग्री, सहायता, वारंटी या दावों के लिए ज़िम्मेदार नहीं है।

## 16. Availability

Anky अनुपलब्ध, विलंबित, बाधित, गलत या बंद हो सकता है। हम गारंटी नहीं देते कि Anky हमेशा काम करेगा, प्रतिबिंब हमेशा उपलब्ध होंगे, क्रेडिट तुरंत सिंक होंगे, या स्थानीय डेटा कभी खोएगा नहीं। महत्वपूर्ण चीज़ों का बैकअप रखें।

## 17. Termination

आप कभी भी Anky इस्तेमाल करना बंद कर सकते हैं। आप ऐप और स्थानीय डेटा हटा सकते हैं जहाँ ऐप औज़ार देती है। Anky, उपयोगकर्ताओं, तृतीय पक्षों या सेवा की अखंडता की रक्षा के लिए ज़रूरी हो तो हम प्रवेश निलंबित, सीमित या समाप्त कर सकते हैं।

## 18. Warranty disclaimer

ANKY "जैसा है" और "जैसा उपलब्ध है" दिया जाता है। कानून द्वारा अनुमत अधिकतम सीमा तक, ANKY, INC. सभी स्पष्ट या निहित वारंटी अस्वीकार करता है। Anky का इस्तेमाल आपके अपने जोखिम पर है।

## 19. Limitation of liability

Law द्वारा permitted fullest extent तक, ANKY, INC. और उसके owners, directors, officers, employees, contractors, service providers और affiliates indirect, incidental, special, consequential, exemplary या punitive damages, lost profits, lost data, lost writing, lost credits, lost tokens, lost recovery access, device compromise, emotional distress या AI-generated content पर based decisions के लिए liable नहीं होंगे। किसी claim के लिए Anky, Inc. की total liability उस amount से अधिक नहीं होगी जो आपने claim से पहले 12 months में app में pay किया या USD 50, जो अधिक हो। कुछ jurisdictions कुछ limitations allow नहीं करते।

## 20. Indemnification

आप agree करते हैं कि Anky, Inc. और उसके owners, directors, officers, employees, contractors, providers और affiliates को claims, damages, losses, liabilities, costs और expenses से defend/indemnify/hold harmless करेंगे जो आपके Anky use, writing/exported content, Terms violation, law violation, दूसरों के rights violation, AI reflections misuse, या token/transaction/recovery activity से arise हों।

## 21. Governing law

ये Terms State of Delaware के laws से governed हैं, conflict-of-law principles को छोड़कर, सिवाय जहाँ आपका local law कुछ और require करे।

## 22. Disputes और arbitration

Law द्वारा permitted fullest extent तक, आपके और Anky, Inc. के disputes binding individual arbitration से resolve होंगे, class action या jury trial से नहीं। आप और Anky, Inc. claims केवल individual basis पर लाने पर agree करते हैं। यह section small claims court या intellectual property, security, unauthorized access issues के लिए injunctive relief को रोकता नहीं। यदि यह section जहाँ आप रहते हैं enforceable नहीं है, बाकी Terms apply रहेंगे।

## 23. Changes

हम समय-समय पर Terms update कर सकते हैं। Changes के बाद Anky use जारी रखने का मतलब updated Terms accept करना है।

## 24. Contact

**Anky, Inc.**

Contact: **[support@anky.app](mailto:support@anky.app)**]]></string>

    <string name="token_article_body"><![CDATA[$ANKY अभी deploy नहीं हुआ है। जब होगा, canonical Base contract address anky.app और future app update में दिखाई देगा।

## यह किस ओर इशारा करता है

anky एक writing practice है। आप बैठते हैं, 8 मिनट बिना रुके लिखते हैं, और कुछ ऐसा उभरता है जिसे conscious mind ने plan नहीं किया था। token practice को नहीं बदलेगा। यह features unlock नहीं करेगा, app access नहीं देगा, और credits replace नहीं करेगा। यह सिर्फ practice के around memetic layer है।

## address आने से पहले

जब तक Anky exact Base contract address publish न करे, किसी भी token पर trust न करें जो canonical $ANKY होने का दावा करे। screenshots, lookalike tickers, या copied names पर भरोसा न करें।

mirror को price से फर्क नहीं पड़ता। practice free रहती है। 8 मिनट लिखें। खुद से मिलें।]]></string>
</resources>
